《香港傭兵》(38)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

第三十六個Post 第1, 3, 4, 5, 8, 9, 11, 13, 17, 25, 28, 30, 32, 35頁有文

第三十七個Post 第1, 4, 5, 7, 9, 11, 13, 15, 17, 21, 27, 30, 32, 34, 36頁有文

上回講到日倫同綽姿用電話掃過啲電腦，要入侵嘅話都要花上好多時間。
睇嚟唔夠時間偷裡面嘅資料。
用肉眼觀察...一個個玻璃室裡面都有唔少運輸設備，同高科技儀器。
究竟係用嚟做乜㗎呢？
就咁睇真係唔知喎...
唔好話吖，連見多識廣嘅日倫都話未見過！
真係咁神秘？！
就喺呢個時候，綽姿同日倫突然定晒格咁！
而飛揚就感覺到背後...背後有一股極強大且霸道嘅氣息！
原來係片翼！
片翼問飛揚佢哋做乜喺度！
飛揚今次醒喇！老閪都唔出聲！
日倫話嚟調查。
片翼話呢度唔查得喎！
日倫反問一句：「係幾時連解放軍都列入禁止調查？」
片翼冇出到聲...只係企喺度望住佢哋三個。
呃...咁即係點？查得定唔查得？
就喺呢個時候...突然！
“咔！”貨倉大門正要打開！
有...有人要入嚟？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

金令留名

突然！日倫、綽姿同片翼同時向上一跳！

跳...跳上上面？！

唔得喇唔得喇！已經唔容許我再考慮咁多喇！

我就趁住貨倉道大門未打開之前，一跳！跳上橫梁！

之但係我呢一跳...唔係咁夠力...只係啱啱好夠高雙手捉住條橫梁！

日倫同綽姿立即拉我上去！

我哋三個就踎喺橫梁上，面對住踎喺對面嘅片翼...

“吱...咔！”貨倉大門打開後，就有一架...銀色嘅...好似拖車咁嘅車輛駛入！

架拖車拖住一卡...上面坐咗...五六個...帶晒口罩...著晒白色生化衣...包到實晒咁嘅研究人員...

嘩搞咩咁大笨象？

呢個貨倉係就係有好多高科技設施設備儀器咁...但我又睇唔出有咁高戒備喎...

“吱...依...”拖車停定後，八個研究人員就同時間落車。

「唉...又要...真係好...驚...」研究人員A行去閂返貨倉大門，講得有啲細聲...唔係好聽得清楚...

“咔！吱...咔！”

我就再提高聽力...

研究人員B行上兩級，行入玻璃室：「咁又唔使咁驚嘅...」

驚？有乜好驚？

研究人員C跟住研究人員B行入玻璃室：「又唔係真係唔使驚呀！你都唔係唔知㗎喇！」

唔係唔係知啲咩？可唔可以唔好賣關子呀？！

研究人員D又行去研究人員B身邊，拎起塊玻璃...係平板電腦：「咪就係囉...嗰啲咁嘅物質...好危險㗎嘛...」

物質？危險？

係講緊...SPIRIT嘅物質？

之但係...又有乜咁危險呢？

研究人員A撳幾撳部電腦，又拎起塊平板電腦：「咪就係！會死人㗎！」

會...死人？

研究人員B都拎起塊平板電腦：「係...係試過有研究人員就咁冇咗...」

就咁冇咗？

研究人員C搶住講：「喂仲要唔止一次喎！有好幾次喎！唔少人喎！」

吓？唔止一次？好幾次？唔少人？！

講緊乜呀？點解好似咁九唔搭八咁嘅？

研究人員D喺另一邊撳完部電話，儀器都開著咗，再拎塊平板電腦過去研究人員B面前：「上次荃灣單嘢吖，我幾驚吖！真係驚到而家吖！」

上次荃灣單嘢？

研究人員C接住問：「荃灣炒車單嘢你都在場㗎？」

係...上次遇到嗰次車禍？

研究人員D點點頭：「係吖！嗰日我要跟埋車吖嘛！其實唔係炒車㗎...係啲物質唔穩定吖！」

唔係炒車...係啲物質唔穩定？！

我唔知日倫、綽姿同片翼聽唔聽得明...我就一頭霧水...

我哋四個都好專心咁...繼續留意住下面...

研究人員C繼續追問：「唔穩定？！嗰批應該係驗好晒㗎喇喎！」

驗好晒？又驗乜好晒吖？

研究人員D繼續答：「係吖！就係咁先奇怪！明明就已經驗好晒！好穩定㗎！無啦啦個水平波動起嚟！我睇住㗎！睇住塊板！上下限都超過晒！然後後面架車就出事喇！」

全句說話隻隻字我都明...但連埋一齊就唔明喇...

研究人員A接住問：「係唔係真㗎？報告唔係咁寫㗎喎...」

研究人員D繼續答：「你信份報告吖？梗係唔係咁寫㗎啦！你知唔知我睇到漏到一地都係嘅時候幾驚吖？」

研究人員C搶住講：「驚好似黑洞咁吸咗唔知去邊呢！」

好似黑洞咁...吸咗唔知去邊？！

咩吖...咩黑洞吖？冇啦啦講咩黑洞吖？！

研究人員D繼續講：「驚呀！點會唔驚呀？一地都係喎！幾驚就咁俾灘嘢吸走！」

吸走...係指...黑色嘅物質？

嗰啲黑色嘅物質...會將人吸走？！

研究人員B一路行去銀色巨型貨車車尾，一邊講：「好喇好喇...而家已經穩定咗好多...安全咗好多㗎喇...放心做嘢啦...」

研究人員B喺手上塊平板電腦撳幾撳...

“咔！吱...”銀色巨型貨車嘅車箱隨即打開！

係成個載貨嘅車箱...左右後面一齊慢慢打開！

而家就可以好清楚咁...見到貨車上...一箱箱黑色箱...

呢啲黑色箱...裡面載住嘅...會係...

幾個揸住塊平板電腦嘅研究人員，分別喺幾個唔同嘅玻璃室裡面撳撳撳...

“吱...”幾隻機械臂就夾起幾個黑色箱...放入玻璃室裡面...

研究人員B就望一望啲黑色箱，由巨型貨車夾去玻璃室，再望住手上塊平板電腦：「而家呢啲箱安全好多㗎喇...安心驗啦...再唔快手啲...唔知驗到幾時吖...」

研究人員A同C分別行入唔同嘅玻璃室：「係係...真係越嚟越多...」

研究人員D又接住講：「係囉...每日都多幾倍咁運過嚟...」

研究人員C又係玻璃室裡面拎住塊平板電腦，觀察黑色箱：「多到啲實驗室吖...檢驗室吖...都唔夠用...要喺呢度驗...」

實驗室？檢驗室？呢度驗？

研究人員A又喺另一間玻璃室裡面觀察黑色箱，撳一撳塊平板電腦：「咪係囉...多到要用貨倉改建臨時檢驗室...真係好誇張囉...」

臨時檢驗室？

而家我哋身處嘅貨倉...係一個臨時檢驗室？

之但係...又係用嚟檢驗啲乜㗎呢？

“吱！”只見黑色箱開始打開！

我細仔咁留住個黑色箱...面層一個大交叉...四塊黑色三角就向住四面分開！

而我就可以好清楚咁見到...儲存喺黑色箱裡面...黑色嘅物質...就係我哋SPIRIT嘅物質？！

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 12

黑色...深淵一樣黑嘅黑色物質...

似係液體...好似石油...但表面並無光澤...

其實係到撞到片翼都底係偶然同係必然呢？

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 11 Upload上Facebook同紙言

金令好準時

偶然之必然

ADAM物質

都已經好明顯啦

到～

識啲嘢喎

越嚟越明顯

妹妹仔

破刃

已極其明顯～～

可能都只係𢸍面咋

關鍵時刻先無文

留個靚名先

可能飛揚食啲物質會變勁啲呢

平安夜有冇加更

我又打錯字
可能都只係表面咋

咁先期待㗎嘛

影影

會唔會俾啲物質吸走㗎

已經lonely 仲要加更 咁殘忍㗎

早

早
誰又騎著那鹿車飛過

抱抱

忘掉投下那禮物給我

早

凝視那燈飾 只有今晚最光最亮

妹妹仔早

卻照亮我的寂寞

高才鳩早
忘掉投下那禮物給

你今晚有排忘啦

J早

金令早
卻照亮我的寂寞

車神早
誰又能善心親一親我

各位早晨
由唇上來驗證我幸福過

頭上那飄雪

想要棲息我肩膊上

到最後也別去麼

Merry merry Christmas

Lonely Lonely Christmas

人浪中想真心告白

但你只想聽聽笑話

明日燈飾必須拆下

換到歡呼聲不過一剎

明晨遇到 亦記不到

和誰在醉酒中偷偷擁抱

仍然在傻笑 但你哪知道我想哭

和誰撞到 亦怕生保

寧願在醉酒中辛苦嘔吐

仍然在頭痛 合唱的詩歌聽不到

Merry Merry Christmas

有文未？出多啲

最後校對中
唔好咁殘忍啦

不知幾體諒

呢排忙先改唔切文咋

啱啱睇到小島都努力工作緊

J

有 30cm 有撚用咩……
根本就無用武之地

用嚟屙尿

上回講到有架拖車拖住一卡著晒生化衣咁嘅研究人員入嚟。
日倫、綽姿同片翼同時向上一跳！
飛揚都跟住跳上橫樑！
飛揚佢哋留意住下面嘅研究人員搞乜...
聽佢哋講好似對啲唔知乜嘢物質好驚咁...
仲提起上次荃灣嘅交通意外！
仲話好驚嗰啲嘢會好似黑洞咁吸人走...
然後就打開貨車貨廂，喺貨廂裡面拎咗啲黑色廂去玻璃室。
班研究人員一邊搞，一邊講咩咩臨時檢驗室...
臨時檢驗室？
而家飛揚佢哋身處嘅貨倉...係一個臨時檢驗室？
之但係...又係用嚟檢驗啲乜㗎呢？
“吱！”只見黑色箱開始打開！
飛揚細仔咁留住個黑色箱...面層一個大交叉...四塊黑色三角就向住四面分開！
而飛揚就可以好清楚咁見到...儲存喺黑色箱裡面...黑色嘅物質...就係SPIRIT嘅物質？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 12

黑色...深淵一樣黑嘅黑色物質...

似係液體...好似石油...但表面並無光澤...

呢啲就係...就係SPIRIT嘅物質？

同上次...喺意外所見到嘅...一模一樣...

就係呢啲...呢啲黑色物質...

“吱！吱！吱！”幾間玻璃室都同時打開幾個黑色箱...

然後又有啲電子儀器...器材喺黑色物質上掃嚟掃去...

佢哋喺度...搞緊乜呢？

研究人員B一路望住塊平板電腦，一邊擰擰頭：「係吖係吖...遲啲啦...遲啲三個大型驗證室整好...就唔使再用呢啲臨時檢驗室㗎喇...」

大型驗證室？

研究人員D突然一問：「好似話仲有其他工程做緊喎...」

其他工程？

研究人員B繼續望住塊平板電腦擰擰頭：「唔知吖...都唔係我哋嘅工作範圍...邊知咁多吖...只係知道...好似所有工序都喺晒呢邊搞...咁咪唔使再運過去嗰邊咁煩囉...」

運去嗰邊？即係邊邊？

喂屌！講嘢可唔可以講得清楚啲㗎？

叫我哋呢啲收集情報嘅人情何以堪吖？

研究人員E又一邊撳撳塊平板，一邊留意住儀器掃住黑色箱裡面嘅黑色物質：「即係話最後檢測都想喺呢邊做埋？」

研究人員B點一點頭：「嗯...唔想再發生上次嘅事...都係唔好運嚟運去，一個地方搞掂晒好...點都好啦～反正呢度就係越做越大啦。」

越做越大？仲可以有幾大？

文

「嗯...」研究人員B望實塊平板電腦沉思一陣，「奇怪...唔係咁穩定...」

研究人員A都望住塊平板電腦：「係喎...一直都唔穩定...」

研究人員C又望住塊平板電腦講：「我呢邊都係...都已經一段時間...」

研究人員D都係望住塊平板電腦講：「我呢邊都係一樣...由一開始到而家...」

全部唔穩定？咁即係點？安唔安全㗎？又會唔會咩咩好似黑洞咁吸走㗎？

研究人員B又諗一諗，撳一撳塊平板電腦：「呢批係同A倉嗰邊同批㗎喎...嗰邊好穩定...但呢邊就未到穩定水平...」

咁即係危唔危險姐？都未答...

研究人員F突然開聲：「咁我哋仲使唔使驗埋其他？」

研究人員B撳幾撳，又碌兩碌塊平板電腦：「唔使住...都係放返上車，再運落去SP先啦。」

SP？又係點解吖？

只見幾個玻璃室裡面嘅研究人員都撳撳塊平板電腦...

“吱！”黑色箱隨即閂返埋！

幾隻機械臂都好快手咁將啲黑色箱都夾返上巨型貨車！

當幾個黑色箱都放返好上貨車之後...

“吱...咔！”銀色巨型貨車嘅車箱隨即閂返好！

SP

研究人員A放返好塊平板電腦：「都唔知算係好彩定唔好彩...」

研究人員F又行返落去銀色巨型貨車附近：「有咩好唔好彩吖？遲啲咪又要再驗過。」

研究人員C都行埋落嚟：「喂唔係吖～請多啲人好喎...」

研究人員B坐返上拖車：「請緊㗎喇...收到風話上頭請緊人㗎喇...不過你知啦...邊有咁易請到吖...」

研究人員D都坐返上車卡：「請啲低級啲嘅幫手得唔得吖？」

研究人員E都坐返上車卡：「係咯係咯～請啲Under我哋嘅幫手驗都好吖～」

平安夜報到

研究人員B接住講：「我話事吖？睇上面㗎嘛！記得等陣叫司機嚟揸架車落去SP吖！」

研究人員A走去開返道貨倉門：「得喇得喇...班司機都唔知肯唔肯過嚟揸...仲怕死過我哋...」

研究人員B接住講：「佢哋乜都唔知係咁上下㗎啦...點吖？得未吖？爽手啲啦！」

研究人員A搞多兩搞：「就得喇就得喇！好鬼難Scan吖！唉得喇！」

“咔！”貨倉大門隨即打開！

研究人員A都上埋車之後...

“吱...依...”八個研究人員就坐住拖車離開。

“吱...咔！”等到貨倉大門再次關上之後...

我、綽姿同日倫都望望片翼...片翼又同我哋對望咗一陣...

佢哋三人同時跳返落地面！

嘩又咁突然唔講聲先吖？！

我都只好立即跳返落地面！

片翼左望右望，再望住我哋：「而家呢度成為禁查區...而喺呢度所有見到聽到嘅嘢都唔可以向外公開...同任何人提及...所有情報都係保密。而你哋都要立即離開呢度。」

禁查區？所有嘢都唔可以向外公開...同任何人提及...都係保密？

咁...咁即係...

綽姿同日倫異口同聲：「了解。」

當然我都係唔會出聲啦！級數唔同吖嘛！層次唔同吖嘛！

片翼一轉身，向住貨倉大門行過去...打開大門...

“咔！”貨倉大門隨即打開！

貨倉大門只係打開咗少少...片翼就行咗去出...

當片翼嘅身影消失之後...

“吱...咔！”貨倉大門再次關上！

走咗喇...咁就走咗喇...

今晚出完

三句預告

日倫望一望綽姿之後，就行去大門前：「都係盡快離開先。」

都啱嘅...片翼都落咗Order...應該要聽嘅...

日倫喺大門前拎住部電話對住部機...唔知搞乜咁...

平安夜好準時出文

你又諗咗去邊

誰又騎著那鹿車飛過

到

有冇巴絲個真名係比老豆老母玩

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

野生捕獲史提芬信

好耐冇見佢

咩咕咪

嘿嘿

諗返起好多巴絲都唔見咗

點名

取暖

成朝都冇人嘅

個個開完P睡覺覺

金令早

各位早晨
誰又騎著那鹿車飛過

聖誕節個個去晒開P

日倫望一望綽姿之後，就行去大門前：「都係盡快離開先。」

都啱嘅...片翼都落咗Order...應該要聽嘅...

日倫喺大門前拎住部電話對住部機...唔知搞乜咁...

「你做緊咩？」綽姿問。

「冇呀，叫緊你個隨行者出文啫，你知啦，條友咁撚懶。」

吓？咁都關我事？

「係呀，就係關你事。」綽姿好似識讀心術咁！「你試下唔出文？信唔信我打撚死你。」

「係囉係囉！聖誕節出咁少文，我呢啲咁有耐性嘅人都想打死你啦！」連日倫都咁講...

聖誕節個個去晒開P 出少啲文都冇人知

返工真係辛苦
又要冇囡

聖誕都要返工咁慘㗎咩

唔係吖
不過聽日要返喇

今晚有冇P開先

上回講到飛揚佢哋踎喺上面，見到班研究人員打將一個個黑色箱打開後，裡面都載有好似石油咁...但表面冇光澤嘅物質。
呢啲黑色物質...就係SPIRIT物質？
班研究人員一邊控制儀器又掃又照啲黑色物質，一邊傾計。
傾嘅嘢都係好似話呢邊一直都擴建緊...遲啲會將所有工序都喺呢邊搞掂...越嚟越多黑色物質運過嚟...喺呢邊搞掂晒就唔使運嚟運去...意外都少啲...
飛揚聽到一頭霧水...
而班研究人員發現啲黑色物質唔多穩定...
仲話同另外一批係同批次...嗰邊好穩定...但呢邊就唔穩定...真係奇怪...
班研究人員決定將啲黑色物質放返上貨車，送去SP區先喎～
等到班研究人員離開貨倉後...
飛揚、綽姿、日倫同片翼都跳返落地面！
片翼左望右望，再望住飛揚佢哋：「而家呢度成為禁查區...而喺呢度所有見到聽到嘅嘢都唔可以向外公開...同任何人提及...所有情報都係保密。而你哋都要立即離開呢度。」
禁查區？所有嘢都唔可以向外公開...同任何人提及...都係保密？
咁...咁即係...
綽姿同日倫異口同聲：「了解。」
當然飛揚都係唔會出聲啦！級數唔同吖嘛！層次唔同吖嘛！
片翼一轉身，向住貨倉大門行過去...打開大門...
“咔！”貨倉大門隨即打開！
貨倉大門只係打開咗少少...片翼就行咗去出...
當片翼嘅身影消失之後...
“吱...咔！”貨倉大門再次關上！
走咗喇...咁就走咗喇...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

日倫望一望綽姿之後，就行去大門前：「都係盡快離開先。」

都啱嘅...片翼都落咗Order...應該要聽嘅...

日倫喺大門前拎住部電話對住部機...唔知搞乜咁...

我同綽姿都行近日倫身邊...再睇清楚啲...

只見日倫用部電話對住...應該係電子門禁系統？

應該係掛...

等多一陣...

“咔！吱...”貨倉大門再次打開！

我同綽姿就跟住日倫快速跑出貨倉！

日倫再喺外面用電話掃一掃個電子門禁！

綽姿一跳！就跳上貨倉頂！

我當然就不敢怠慢！立即跟住跳上貨倉頂！

日倫都跟住跳上嚟我同綽姿身邊！

“吱...咔！”貨倉大門亦隨即關上！

日倫再望清楚四周環境之後，就帶頭跳上鐵造吊橋！

我同綽姿都緊跟日倫身後！沿路逃離神秘工廠！

今次我哋比起頭先入嚟嘅時候更快速！更順暢！

又跑又跳咁！完全唔使停落嚟之下，就已經嚟到銀色圍牆！

我哋三人一齊跳上銀色圍牆！再接住一跳！就跳上街燈！

三個黑影就喺暗黃色嘅街燈上跳嚟跳去！再跳入廢棄嘅工業大廈！喺漆黑嘅危樓之間以忍步極速前進！

三個黑影就喺危樓與危樓之間又跑又跳！

再跳上街燈！再跳入對面嘅危樓！再跑！再喺一盞又一盞街燈上跳嚟跳去！再跳入對面棟危樓再跑！

好快就跑到嚟樓頂已倒塌...樓層佈滿瓦礫嘅危樓...

我跟住綽姿同日倫揭返開頂帽...拉返低衫領...拎返起地上...屬於自己件黑色大褸...著返上身...

日倫拎住部電話撳一撳：「估唔到...會遇到片翼呢啲大人物...」

『係囉係囉！又遇到...』我都仲未將“片翼”呢兩隻字講出口...

「殊！」綽姿就唔俾我講落去！

做咩姐...我又講錯嘢咩？

日倫眼尾望一望我同綽姿，就繼續帶路：「有冇留意到片翼？」

今次我就唔出聲喇！

一來免得講多錯多～二來我都唔知留意到啲乜～

綽姿跟住日倫身邊：「你係指佢嘅氣息？」

氣...息？

我都跟喺日倫同綽姿身後行...跳過去另一棟危樓...

日倫繼續帶住我哋，點點頭：「時強時弱...」

哦...原來係呢樣...

「嗯...」綽姿點點頭，又諗一諗，「之前見都係咁。」

「係吖...」日倫又諗一諗，「但我之前見佢唔係咁...」

之前見片翼...唔係咁？

唔係喎...我見片翼嗰幾次...都係咁㗎喎...

日倫繼續帶住我同綽姿行，喺陰暗嘅危樓之間...荒廢嘅工業大廈之間...好快就行返上天橋...

沿住天橋繼續行，日倫又諗一諗：「只係上面禮拜嘅事...上個禮拜片翼都唔係咁...」

綽姿眼眉望一望日倫：「咁係點？」

日倫又眼眉望一望綽姿：「一直Keep住極強嘅氣息...」

係囉係囉！以片翼嘅級數...應該係一直都Keep住極強氣息先啱㗎嘛！

我就奇怪點解每次見到片翼...佢都係時強時弱咁...

「係吖...」綽姿都諗一諗，「都係唔好理咁多...又惹上片翼...真係好麻煩...」

「咁又唔使咁擔心嘅～」日倫輕輕鬆鬆咁，「佢都係同我哋講間工廠屬於禁查區姐～」

綽姿就冷眼望住日倫：「你仲好講？唔係你我哋使又惹上片翼？！」

「哈哈哈...」日倫扮晒傻咁，「唔好咁緊張啦～冇嘢㗎喎～做調查工作係咁㗎啦～」

綽姿怒視住日倫：「你仲講？！快啲將你頭先所有資料都Send晒俾我哋！」

「好好～」日倫又撳撳部電話，「當然～當然～」

嗯？原來有得分咁好㗎？

之但係...分到又點？片翼話唔可以對外公開㗎嘛！所有情報都係保密㗎嘛！咁即係唔賣得啦！

咁又係入不敷支㗎喎...

跟住日倫行返落天橋...搵咗架黑色嘅共享車...（又係一搵就搵到架用得嘅...調查型行者真係好運啲㗎？）

“吱！吱～”日倫負責揸車...我同綽姿就睇睇部電話...

真係唔講得笑...日倫Share出嚟嘅資料...好多好多！

多到...乜真係有查過咁多嘢咩我哋頭先？

咩貨倉視網膜門禁系統？咩身份識別？

仲有好多好多...

綽姿一路睇住部電話：「你打算去邊？」

日倫就揸住架車：「同你哋一齊返入特殊區先。」

吓？一齊返？

綽姿點點頭：「嗯。」

哦...綽姿都冇疑問...咁我都唔問咁多啦...

“吱～”日倫手車又定又快...好快就駛到過嚟深井。

“吱...依...”泊架車喺路旁之後，我哋就喺鋪滿碎沙石嘅路旁，行過去警察設置嘅閘口...

幾個Full Gear嘅警察又無視我哋三個...任我哋直行直過...穿過閘口...

然後就已經見到...林雪企喺紅Van旁邊食緊煙...

林雪一邊扯住飛煙，一邊望住我哋三個行到去佢面前：「五舊...五舊...位位五舊...」

我哋三個就好爽手咁俾張五百蚊紙林雪...

林雪袋啲錢落衫袋：「上車坐住先啦...」

我哋三個上車坐...車廂裡就只得我哋三個...冇其他乘客...

而我...就好似...有啲呆...呆呆滯滯...

林雪一上返車：「屌你個閪吖...全日都係小貓兩三隻咁...啲人死撚晒去邊柒度吖...油錢都蝕鳩埋...」

“啪！吼！吼～”紅Van開始向住特殊區出發...

一路上...我哋三個都冇出聲...

我唔知綽姿同日倫咁多啦...我淨係知...有啲攰...

我自己...好似有啲攰攰地...

“吼～吼！吼...”全程車程...我都呆呆滯滯咁...

然後...

「幸福樓有落。」

“吼...依！！！啪！”

然後...我好似俾綽姿推一推...

然後...我又痴痴呆呆咁跟住日倫落車...

然後...我哋三個都落咗車之後...

“啪！吼！吼～”係迷糊之中...望住架紅Van越飛...越遠...

然後...

「佢好似...要進入深層睡眠？」

然後…覺得好攰…

「嗯...佢係咁㗎...」

好眼瞓…

「我頭先喺車上面就…留意到...」

四肢乏力…

「今次算好咗…」

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 20－遺址禁區] PART 01

望住阿月喺韆鞦上盪嚟盪去～盪去盪嚟～

阿月身上條黑色長裙就飄飄揚揚～揚揚飄飄～

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 12 Upload上Facebook同紙言

腸

妹妺仔
聖誕節繼續趕文

我知

金令

出多咗你又知唔知先

分咗十三層

圍爐

多咗幾百字

圍大啲

貓貓甜品有個妹妹真係幾正

有冇諗過貓貓甜品啲人有追post

邊有咁多人睇吖我啲故

乖
以後都要有咁嘅字數

唔係咁易㗎
會甩頭髮㗎

渣ga

用得太多腦汁 係會甩頭髮

你本身已經冇咩頭髮，啱曬

高才鳩早

你又知

各位早晨
話咁快又過聖誕 又就嚟到元旦

綽姿同我講

都係因為趕文趕到甩頭髮

影影早

你出咁少都甩頭髮？

重質不重量

努力校對中

而家出

上回講到片翼走咗，飛揚佢哋都要閃人！
沿路撤退返出去，撤退比入嚟更順暢。
離開神秘工廠，去到廢棄嘅工業大廈，大家都著返自己件大褸，搵返架共享車就離開工業區。
綽姿要日倫Send頭先啲資料出嚟。
飛揚一睇，嘩！好多資料喎！
乜頭先有搜集到咁多資料咩？
日倫話打算跟綽姿佢哋返入特殊區先喎。
去到深井，穿過警察嘅防線，林雪就已經喺架紅Van旁邊食緊煙。
每人俾五舊上車等，林雪話今日啲人都唔知去晒邊！全日都係小貓兩三隻！
飛揚一上到車就呆呆滯滯咁...
呆呆滯滯咁坐足全程...
「幸福樓有落。」
“吼...依！！！啪！”
然後...飛揚好似俾綽姿推一推...
然後...飛揚又痴痴呆呆咁跟住日倫落車...
然後...佢哋三個都落咗車之後...
“啪！吼！吼～”係迷糊之中...望住架紅Van越飛...越遠...
然後...
「佢好似...要進入深層睡眠？」
然後…覺得好攰…
「嗯...佢係咁㗎...」
好眼瞓…
「我頭先喺車上面就…留意到...」
四肢乏力…
「今次算好咗…」
…
..
.
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 20－遺址禁區] PART 01

望住阿月喺韆鞦上盪嚟盪去～盪去盪嚟～

阿月身上條黑色長裙就飄飄揚揚～揚揚飄飄～

一對雪白無暇嘅美腿就喺面前若隱...若現...若隱...若現...

阿月真係...好靚...好似仙女一樣咁靚...

突然！

阿月一跳！就跳到我面前！對我莞爾一笑：「喂！不如我哋去露營咯～」

斷

『吓？露咩營吖？』阿月又有咩鬼主意吖？

「上山露營吖露咩營～」阿月Keep住對我莞爾一笑～

『吓？上山露營？大佬呀...你唔好咁痴線啦...』先唔好話無啦啦上咩山露咩營咩喇...

「有咩問題？」阿月仲係一面天真咁嘅樣～

『你睇你身衣著...』我打量住阿月身上條黑色長裙...

「有咩問題？」阿月仲要雙手拉一拉起條裙邊～

『長裙吖大佬...點上山吖？』邊有人著長裙上山㗎？！

「有咩問題？」阿月又雙手擺動條長裙～

『仲有你對鞋呢？布鞋仔嚟㗎...』我望住阿月對黑色布鞋仔...

「有咩問題？」阿月又踢踢對腳仔～

『邊有人著布鞋行山㗎？』跌到仆街㗎喎真係...

「有咩問題？我著布鞋都跑贏你啦～」阿月又對我莞爾一笑～

『呃...呃...』又有位俾阿月入...

「再加上有你喺我身邊吖嘛～有咩事你都會睇住我㗎嘛～」阿月翹實我隻手，對我莞爾一笑～

『呃...係...係...』見到阿月呢個樣...我都反抗唔到㗎啦...

「咁我哋行喇行喇～」阿月拉住我行兩步～

『真係就咁上山吖？』我就半推半就咁被阿月拉住嚟行...

「就咁點上山吖？要去買嘢先～要去買嘢先～」

『去邊度買吖？』

「過銅記～過銅記～」

『銅鑼灣？點解要去咁遠呢？』

「因為嗰邊啲嘢齊吖嘛～」

所以話阿月呢個女仔...你總係估唔到佢想做乜...

總係有好多驚人嘅主意...

仲好痴線添...

不過就係咁...我先會咁愛佢...

「行快啲啦行快啲啦～」望住阿月跑前幾步...

「有好多嘢要買㗎～」再跑遠幾步...

「再唔...快...啲...」望住阿月轉身...越轉越慢...

慢慢停落嚟...定格一樣...

整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月回身...向住我...伸出手...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『阿...月...等...等...天...』天花板？

我...我又...又返咗嚟...

「醒喇？」呢把聲係...日倫？

我立即坐起身，就望到著住黑色大褸...挨喺梳妝檯邊嘅日倫打量住我！

『呃...醒...醒咗...』我皺一皺眉，『你...你又會喺度嘅？尋...尋晚你都喺度瞓？』

尋...尋晚...

「我點會俾佢喺度瞓。」呢把係綽姿把冷淡聲...

我望返上前...已經著好校服嘅綽姿就坐喺單人梳化上...

「呃...」日倫摸摸頭，「我尋晚送埋你上樓，之後就返咗自己屋企。」

『返咗自己屋企...』尋晚...我又好似...未返到嚟就進入深層睡眠...

「嗯...」日倫點點頭，打量住我，「我喺特殊區都有地方嘅...打算等今朝你醒咗先再嚟一齊傾傾...點知...我上到嚟，你都未醒...」

『哦...係吖係吖...』原來係咁...

咁睇嚟...我又瞓咗好耐...

瞓到綽姿都換好衫...

「佢係咁...」綽姿打量住我，「每次都瞓得好耐好耐...真係好弱...不過尋晚已經算好。起碼唔係突然進入深層睡眠。」

又話我弱...

乜我尋晚唔算係突然咩？

都係未上到樓就失去知覺...

「佢睇嚟唔係弱...」日倫打量住我，擰擰頭，「係抵抗...」

嗱！日倫就有見地得多喇！

果然係調查型行者吖～係識嘢啲嘅～

之但係...咩抵抗？

「唔知你哋知唔知...」日倫諗一諗，「其實唔係所有人都可以精神化...」

其實唔係所有人都...可以精神化？

所有人係指...

日倫望咗綽姿一眼...綽姿冇俾任何反應，日倫就繼續講：「唔係所有人都可以精神化，所以要經過挑選...又或者簡單咁試過先知可唔可以做到行者...」

經過挑選...試過先知...可唔可以做到行者？

綽姿點一點頭，日倫就繼續講：「一個非正式又冇得到證實嘅消息顯示，男性比較難精神化...而女性嘅行者能力都比較強...」

男性比較難精神化？而女性都比較強？

咁即係話...

綽姿擰擰頭：「唔使戴咁大個頭盔，就係睇佢咁唔穩定咁進入深層睡眠同瞓得咁耐就知。一直都唔明點解佢會成為到行者...」

做咩姐...又話我弱...

「唔係唔係...」日倫擰擰頭，「唔係咁簡單...有抵抗唔等於弱...」

嘩...咁高深嘅？

有抵抗唔等於弱？色即是空空即是色啲Friend吖？

日倫又諗一諗，打量住我：「單純精神化唔到就精神化唔到...但佢並唔係精神化唔到...係唔穩定...」

喂...講得明啲得唔得㗎？

綽姿都皺住眉咁打量住日倫：「係唔想同我哋透露你啲值錢情報就唔好講。唔好講啲唔講啲，拋磚引玉。」

嘩...乜係咁攻心計㗎咩？

講到日倫城府好深咁喎...

「唔係唔係～」日倫帶住傻笑摸摸頭，「我係想講好似片翼咁...你唔好諗到我咁衰啦～」

片...片翼？又同片翼有關？

今晚出完

三句預告

綽姿仲係冷眼咁望實日倫...

「好喇好喇...唉～」日倫再傻笑住咁摸摸頭，「片翼夠強大喇嘛？先行者Number 2吖嘛～尋晚大家都留意到佢嘅氣息啦？」

「我唔係尋晚...」綽姿擰一擰頭，諗一諗，「早喺西貢攻防戰就已經留意到佢係咁...恭喜你...你引到肉。」

好準時咁出咗

嘩痛

非正式研究顯示唔知點解d小妹妹特別op

引到肉？

引到綽姿講出
片翼喺西貢攻防戰已經係強弱氣息嘅情報

越嫩越op

我都諗咗好耐 用返引玉好定引肉好

啱吖啱吖 引到呢塊肥豬肉

之後就發現，原來片翼就係阿月

Gay

早
張華峰個女係咪飲醉酒意外墮樓咋

高才鳩早
呢啲就只有佢哋先知喇

各位早晨
咁就過咗聖誕不過又就嚟到完蛋

最後校對中

上回講到飛揚夢見自己望住阿月盪鞦韆～
飛揚一直都被阿月所吸引...
突然，阿月由鞦韆跳到落飛揚面前，話要去露營喎！
露咩營吖？阿月著住條黑色長裙...仲要著住對黑色布鞋仔...仆死啦～
阿月話著布鞋仔都跑得贏飛揚啦～而且仲有飛揚睇住～唔怕唔怕～
飛揚都冇阿月辦法～
就喺阿月叫飛揚行快啲之時，飛揚又夢醒...
起身見到日倫嚟咗！而綽姿都換好校服！
睇嚟飛揚又瞓咗好耐...
日倫講開原來唔係人人都做到行者！而女仔比男仔係勁啲嘅！
原來有啲咁嘅事㗎？！
而飛揚似係有抵抗...對精神液有抵抗...
但綽姿都係覺得飛揚弱㗎喇～
「唔係唔係...」日倫擰擰頭，「唔係咁簡單...有抵抗唔等於弱...」
嘩...咁高深嘅？
有抵抗唔等於弱？色即是空空即是色啲Friend吖？
日倫又諗一諗，打量住飛揚：「單純精神化唔到就精神化唔到...但佢並唔係精神化唔到...係唔穩定...」
喂...講得明啲得唔得㗎？
綽姿都皺住眉咁打量住日倫：「係唔想同我哋透露你啲值錢情報就唔好講。唔好講啲唔講啲，拋磚引玉。」
嘩...乜係咁攻心計㗎咩？
講到日倫城府好深咁喎...
「唔係唔係～」日倫帶住傻笑摸摸頭，「我係想講好似片翼咁...你唔好諗到我咁衰啦～」
片...片翼？又同片翼有關？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿仲係冷眼咁望實日倫...

「好喇好喇...唉～」日倫再傻笑住咁摸摸頭，「片翼夠強大喇嘛？先行者Number 2吖嘛～尋晚大家都留意到佢嘅氣息啦？」

「我唔係尋晚...」綽姿擰一擰頭，諗一諗，「早喺西貢攻防戰就已經留意到佢係咁...恭喜你...你引到肉。」

引...引到肉？

「但我唔係...」日倫諗一諗...一面無奈，「都話唔好咁諗我咯～」

『你哋唔好互相猜忌先啦...』猜忌係集思廣益嘅最大敵人！

綽姿乖乖地等日倫繼續講...

「嗯嗯...」日倫點一點頭，「我遇過片翼...都已經有六次...最近嗰次係上個禮拜...第一次遇到係差唔多一年前...即係西貢攻防戰之前...」

綽姿又冷眼望住日倫：「連片翼呢啲大人物都係你嘅客仔？果然厲害。」

客仔？

即係...片翼都要搵日倫幫手？

幫手做乜？

日倫係調查型行者...係要查嘢？

日倫只係執行者咋喎！

咁講法...先行者級數嘅調查型行者...咪仲更加多情報喺手？！

「唔好咁講～」日倫又一面無奈咁嘅樣，「咪又係冇份參與西貢攻防戰～」

綽姿又皺一皺眉：「你唔好再諗住探口風。快啲繼續講你想講嘅嘢。」

「你成日都咁睇我...」日倫擰一擰頭，「我想講上個禮拜又好，一年前都好，我遇到片翼嘅時候，佢係Keep住極強大氣息！」

『極強大嘅氣息...』我偷偷望一眼綽姿...見佢冇話唔俾我講落去，『我哋之前都有感受過片翼嘅極強大氣息...』

日倫諗一諗，又擰擰頭：「我諗以你哋嘅感受...應該係逐步...而唔係一開始就Keep住...」

『哦...嗯...係...係...』係掛...

日倫繼續講：「我係感覺到佢控制自己嘅氣息...喺相隔半個身位以內...極強大且霸道...令人窒息嘅氣息！一感覺到就已經係！Keep住係！從來冇減弱過！好穩定！嚇死人！」

雖然日倫講得有啲誇張...之但係又真係感覺得到喎...

片翼...應該係咁...咁先係先行者Number 2嘅片翼！

「呼...」日倫抖一啖大氣，「之但係尋日遇到嘅片翼...好奇怪...就好似飛揚咁...」

好...好似我咁？

綽姿皺一皺眉...望一望我...

日倫都打量住我：「身上嘅紅色粒子一閃...一閃...氣息跟住時強...時弱...」

呃...乜我真係可以同片翼呢啲大人物相提並論咩？

「我會認為...」日倫諗一諗，「片翼呢種情況，同飛揚好相似...對精神液有抵抗...」

「邊有可能...」綽姿立即擰擰頭，「唔好話片翼呢種級數...普通一個隨行者都唔會...」

綽姿咁講又好有道理咁喎...

綽姿冷眼望住我：「邊似得佢咁，根本就連隨行者都冇資格做。」

嗱...呢句又變返冇道理喇...

唔好一有機會就話我弱好唔好？

「唔...」日倫望住我，好用力咁諗，「我冇實質證據同情報去支持我嘅講法...所有都係以我眼見同感覺而推測...係有啲嘢令片翼同精神液產生抵抗...」

有啲嘢...令片翼同精神液產生抵抗？

『咁...咁我又係唔係有啲嘢令到我同精神液產生抵抗？』我同片翼嘅情況相似吖嘛...

日倫同綽姿都冇出聲...淨係打量住我...

咁...咁即係點吖？

日倫繼續打量住我：「咁你有冇...好勁嘅時候？」

『我...』你咁問我...叫我點答吖？

好難為情㗎喎...

「都有...」綽姿望實我，點一點頭，「的確係試過...另眼相看...」

吓吓吓？真係㗎咩？

原來綽姿都有覺得我勁嘅時候㗎？

聽到綽姿咁講，總係有飄飄然嘅感覺呢～

「嗯...」日倫點點頭...但就冇繼續講落去...

點吖？想講咩姐？係唔係想講“咁就似喇...似會好似片翼咁勁...甚至勁過片翼...”吖？

係嘅話唔怕講㗎喎～我OK接受到㗎喎～

「點講都好...」綽姿擰擰頭，「都係一個唔稱職嘅隨行者。」

嘩...乜咁講嘢㗎...又趁機話我弱...

「或者啦...」日倫諗一諗，點點頭，「持續唔穩定嘅情況之下...好易死咗都唔知咩事...」

『我而家咪又係生勾勾！』咁即係冇問題啦！

綽姿又擰擰頭：「真係奇蹟。」

屌...講到尾都係唔肯承認我係有能力嘅！

『咁...咁講返神秘工廠吖...即係點呢？』我都係轉個話題...無謂自討沒趣啦...

日倫諗一諗：「雖然話已經落咗禁查令...成為禁查區...之但係我哋有查過，係可以將手上所得嘅現有資料，互相討論嘅。」

係喎...差啲都唔記得禁查令呢回事...

「嗯。」綽姿都點點頭。

日倫得到綽姿嘅認同之後，就繼續講：「尋晚嗰間神秘工廠...應該就係解放軍嘅兵工廠...」

係解放軍嘅...兵工廠？！

綽姿冇出到聲，只係等日倫繼續。

日倫望咗綽姿一眼之後，繼續講：「大家都見到，喺工廠裡面有唔少解放軍士兵駐守...巡邏...而佢哋嘅裝備...好先進...應該話係...用上我哋嘅科技嚟整。」

用上我哋嘅科技...

「記住！」日倫強調！「我所指嘅係，除咗用上我哋嘅物質，仲有科技！」

除咗用上我哋嘅物質...仲有科技？！

今晚出完

三句預告

[Day 20－遺址禁區] PART 02

綽姿繼續唔出聲，靜待日倫繼續講。

日倫諗一諗又繼續：「解放軍有我哋嘅物質...仲要係大量...明顯係由我哋供應俾佢哋...當中仲應該會包括埋科技同技術。」

已經將[Day 20－遺址禁區] PART 01 Upload上Facebook同紙言

呢個世界總有啲好似阿寶同シンジ咁嘅人嘅

亦都有啲好似クラウド·ストライフ同セフィロス嘅人

其實點解解放軍仲要Spirit啲材料同技術？
睇番革命故佢哋都有負磁性扭曲炮嗰啲啦
係打唔穿個咩戒律之牆架啫
真係打應該都夠用啦
定係依家個時間線未有呢啲武器？

新讀者又要追返之前啲故

我之前特登睇番之前啲故
一次過睇曬都用咗差唔多一日

林雪部紅van仲可以自由出入屯門喎

即係，呢個故係革命故前傳？
不過飛揚嘅角色都唔同咗
定係平衡時空嚟？不過如果係咁嘅又幾冇癮

反而有啲期待三合喺個故出現

有冇留意革命故係發生喺邊一年

其實可以追返 就可以睇得多啲
但當獨立嘅故嚟睇又得

睇返晒革命故應該知個時間軸

高才鳩應該係知得最多嘅人

睇怕又要重睇

革命故係有提及過呢段時間
不過只係輕輕帶過 好似十句都唔夠

要啦 搞清楚時間軸好重要

革命故一開頭係2113年10月24號，飛揚係姓李
傭兵穿越咗之後係2035年，而飛揚係姓梁（不過都有幾會係跟綽姿姓），一嚟就21歲

咁兩個故入面嘅飛揚又係咪同一個人呢？如果係咁咪好老？

我掙係想同綽姿 一尾3p咋
其他我乜柒都唔知㗎

百幾歲

所以名可以相同 但唔一定同一個人
但之間又會有極微妙關係

而阿月係革命故三年前即係2110年9月30號被三合捉咗，果陣時係19歲
即係佢係2091年出世

不過革命故入面佢一早識飛揚
如果咁講法佢都可能好似飛揚咁穿越過？

你再睇清楚啲

又扮又扮

轉世定係冷凍人果啲

所以有關係 但唔係同一個人
其實呢個都係關鍵

唔好淨係停留喺個名度
試吓去分析同推測個關係

哎呀 漏咗羅羅添

高才鳩指路

有點想法

全部都係我㗎

你仲記唔記得小喬單嘢

加埋依家Spirit係中共果邊嘅
逆行者係反共

不過去到革命故Spirit變咗反抗者果一邊
唔通係因為今個故嘅劇情令到Spirit嘅角色改變？

同埋革命戰入面飛揚鍾意果個係羅海月
咁講法會唔會同今個故有關連？
咁即係呢個阿月唔會係穿越之前果個阿月嚟

越諗越混亂

乖啦
睇晒再問啦

真係要好好慢慢睇多次

不過要忙住溫習考試

所以每日追故係有好處㗎

但在中國香港歷史書籍有記載，2034年香港發生了一場暴動，位於中國香港最東面的地區，即現在的新西共發起獨立宣言，打著港英政府的旗幟封鎖了大老山及西共公路，又以馬鞍山作前哨站。

由外國勢力提供武器及情報支援。

當時中國香港還有很多地區支持他們，大多是貧窮的東、北、西區。

起初政府以語言技巧遊說暴民，目的只是拖延時間，給解放軍準備突襲暴民。

但解放軍也低估了暴民的戰鬥力。

暴民炸毀了整條大老山隧道及西共公路，退守到易守難攻，有天險地理環境優勢的大網仔路。

解放軍久攻不下，決定空襲，把整個西共夷為平地...

根據官方發出的新聞公報，起初說並沒有任何人死亡，其後又公報有11名市民及70名解放軍死亡。

而大部分逃出西共的暴民向現在的三合區逃走...

這事件也就是設立全方位主動式防禦系統的導火線。

而家睇返革命故，唔通呢個就係傳說中嘅西貢攻防戰？

唔記得咗添

解開嚟分析

高才鳩指高一定冇錯

要一邊睇 一邊慢慢分析

所以一至五出文都有好處
星期六日重溫

就係呢part喇

摺被軍死得多過市民

過咗咁多年 支共講大話講到宇宙等一

重睇緊見到

咁你都睇得幾快

我識用量子波動速讀

依家革命故重睇咗差唔多一半

其實依家接著係咪解放軍會包圍屯門果邊？「看一看日期...2035年2月6日 星期二...相隔約78年前...這一天就是三合成立的日子?!三合就是指屯門、元朗、天水圍這三個地方嘛?!」計返啲時間，即係七日之前，2035年1月31號解放軍會開始嚟料？

不過咁樣睇又唔make sense，飛揚今個故係2035年1月14號嚟到，同埋依家係day 20，計返應該已經到咗2月3號，照道理應該打緊架喎...

定係我睇錯咗啲嘢？

你好危險

我知得太多

「匕首不算太重，但有手感，易於揮動，善於攻擊人體任何部位...
銀光閃閃的刀刃散發出陣陣寒氣，鋒利無比。
每當揮動匕首，也會發出“颼”的破風聲...
黑鋼刀身上刻有...S-P-I-R-I-T...
『SPIRIT?』靈魂?
銀色刀刃上刻有兩條坑紋...用以放血?
這把匕首手工精細，而且為奪命已設計...究竟從何而來呢?」

即係話，到咗2113年Spirit仲係用緊匕首？不過2035年飛揚用匕首已經話係遠古行者嚟...咁講法根本喺未來應該無人會識用匕首喎...

但革命故冇出到書㗎喎

你留意到啲嘢喇

好易出事

極危險

你離真相又行近咗一大步

各位早晨
星期六好天氣

好明顯就係

原本都無諗過要咁認真研究個故
原本諗住玩下

不過越諗就越神秘，撲朔迷離...

高才鳩最危險

好重要

認真就發現呢個世界嘅秘密

依家又有啲唔明
革命故入面個綽姿係姓梁，好似係梁綽瑩個孖生細妹？咁應該係2091年出世，不過只係隨行者嚟

咁個故入面綽姿都係姓梁，不過已經係執行者？
仲要兩個故時間格咁耐
應該都唔會係同一個人？

之但係無論係描述佢嘅外貌神態舉止嗰啲又基本上係一樣喎

越睇越唔明

試吓唔好留於表面
用心去感受

你學阿月講嘢扮有深度

跟得佢多吖嘛

香港有錢佬都有兩個叫李嘉誠啦
唔通佢哋就必然有關係咩
不過暗啞底就實有啦

事出必有因

唔通佢喺革命故後做咗執行者之後穿越時空返去2034年

咁點解飛揚會話自己係嚟自2014年

高才鳩早晨

各位早晨
雨毛毛 春天到了

之中仲有啲線索未出 係難推測啲嘅

唔好咁執著係咪exactly同一個人啦
始終一個人可以透過各種形式存活落去

即係無限換腦

果然係高才鳩

除咗腦 仲有好多嘢嘅

腦電波

唔好咁執著呢啲嘢啦…

都係問高才鳩會清楚啲

咩咕咪早

其實我都唔係好清楚㗎咋

講嚟聽吓你有咩高見

同羅羅扑嘢一定好爽

我敢肯定高才鳩了解到70% 有20%唔肯定

綽姿同羅羅一齊嚟

一個粉藍 一個粉紅
一尾就黑色馬甲

淨係呢個故已經好多女仔可以俾你姦淫啦

nonono
係享魚水之歡 大家一齊happy

大家一齊整過list

乳姐

唔通...又係改文嘅時候？

好清楚喎

高才鳩真係好勁㗎

FF仲多

囡囡都好happy㗎

全部都係我

姐控

聽日就星期一啦

可以改文改到變甜故

“滋滋滋滋滋滋滋滋...“我以正位姿勢，用盡畢生既腰力，狂抽猛插...
『嗄嗄...』一對纖纖玉腿已經放到我既膊頭上...
我一路用條脷舐條小腿...一路用雙手由小腿摸到落大腿...
修長既美腿...好白...好滑...真係好滑...
「嗯...嗯...嗯！呀...呀～」綽姿既淫叫越黎越大聲...

“啪啪啪啪啪啪啪啪啪”
我捉住廿二吋小蠻腰...無得頂呀！
「呀...嗯...呀～呀～呀～呀～」嬌俏既淫叫令我越插越興奮！
我一路抽插，雙手就摸到去兩個柔軟又富彈性既小饅頭，搓下搓下...
好彈手...搓多兩搓，連粒粉紅乳頭都硬晒！

你真係好淫～
「呀...嗯...呀...嗯...呀～呀～呀呀呀！」綽姿既淫叫聲依然充斥整個空間...
好耐都無試過...
已經好耐都無試過咁盡情...

『死八婆！我忍得你耐喇！成日迫我出文！又俾咁少Sil我去賺！去死啦你！』

攞嚟改文一流

綽姿邊有22寸吖
20都唔知有冇

正吖

與FF無痕連接

甜甜地

20差唔多

Emma真係好正

唔好搞人哋條囡啦

得我又FF吓先

輝哥

我特登好似重體傭兵搵下有冇講過綽姿條腰幾多吋

飛揚條友淨係講小腿大腿胸圍

呢啲嘢憑經驗㗎嘛
學生妹就梗係差唔多㗎啦

改下一尾先

『…鈴木…我想...我想...』我而家好想...好想...
我騎到一尾身上，成條巨棒扯到直一直！
佢眼定定望住我條巨棒，即使係呢個身經百戰嘅先行者都有D驚訝。
一尾咁大個女，應該係第一次親眼見到咁大條巨棒～
望住佢呢個好似小女孩被巨蛇嚇親既樣，更激起我既性慾！
但依家一尾好似唔係好知我想點咁...
呢個時候，我就雙手搓一搓起對豐乳...
搓下搓...好彈手...又搓下搓...
搓多兩搓，我再用條巨棒篤一篤一尾乳尖...
「嗯...」一篤佢粒乳尖，就立即有反應！不愧係先行者，真係好敏感！
我再用條巨棒掃一掃對豐乳...
「唔...啊～」一尾又再淫叫兩聲...
我再用條巨棒隊下隊下...一邊搓起一尾對豐乳，一邊用巨棒隊下隊下...
呢個時候，一尾知我想點喇...就用手撳住我條巨棒落佢條乳溝道...
無錯喇！就係咁喇！

不過我鍾意阿月多啲

真係試過返唔到轉頭

我記得FF有講過

學生妹真係好正

一尾一定好玩得

阿月係最愛

女上

騎位超正
仲要挺起對波

其實阿月好似我老媽子……
尤其係性格

下次搵下有冇啱用嘅文改

唔通你老媽子真係阿月

FF大把啦

總之佢性格真係神神化化咁
同埋佢有時好似識讀心術咁

有無講過阿月幾高

見到啲得意嘢

「都唔係好貴重姐～」Emma帶住微笑擰擰頭...
對你黎講散紙黎架姐～
但對我黎講，一世都儲唔到丫...
『我真係唔收得架...』我收左就變謝繼聰架喇！
我唔想俾人話“佢老公丫？正廢柴黎架～”丫！
我唔要做李飛揚呀！

呢個時空係陳飛揚最後冇得同阿月一齊最後同emma一齊嘅
咁嘅話佢嘅後代都可以好有錢
或者佢最後入贅李家，所以佢嘅後代都可以姓李？
所以到咗2113年嘅時候就有李飛揚出現？

而另一個時空係陳飛揚同到阿月一齊
最後就嚟到傭兵故出現

所以唔同時間嘅平行世界就可以有唔同嘅事出現或者發生？
定係我純粹FF太多

好似有講過矮飛揚少少 都算係嬌小玲瓏

又中一樣

你越嚟越危險

各位早晨
我唔要咁快到春天

唔會掛……佢有時份人鈍鈍地咁嘅

不過身高語氣性格都中

即係……我估中咗一啲

有冇可能吖

今日濕到

你自己定奪啦

你幾歲吖

under 18

都唔啱歲數啦

性格啫

阿月份人有時都係鈍鈍地

真係好危險㗎

唔出奇㗎

濕到底褲都濕埋

問你老媽子有冇一個痴心男人對佢念念不忘

其實好難講
計返條數話唔定真係飛揚同阿月嘅私生子

話唔定

唔會囉

佢皮膚絕對唔係雪白
加埋都唔同名

羅海月真係叫羅海月咩

至少外觀描述唔match

Match嘅話你就驚

半夜對眼發出綠色光

唔係標參丫嘛？
唔似...睇佢地既衣著一D都唔似係三合既人...
三合既人係著住灰黑色長袍...仲要殘殘舊舊咁架嘛！
更何況，我已經身處屯門領域啦！
所以一定唔係三合...
唔通係...國安局？！
我犯左咩事呀？
我都無犯過事！
係得閒無聊喺Facebook上寫下D政治文姐...
唔係咁都要被失蹤呀化？！

同埋點解飛揚喺FF故可以知道未來嘅嘢？
重要係差唔多成百年之後？
咁講法即係三合喺FF故嘅未來係會出現？

「我坐喺沙灘上，欣賞住阿月輕舞飛揚。
你輕輕地舞著，在平靜的海面之上。
繁星投射下來異樣的眼神。
詫異也好，欣賞也罷。
並不曾使你的舞步凌亂。
因為令你飛揚的，不是繁星注視的目光。
而是...」

呢段嘢喺革命ending同FF故都出現過
如果次序真係好似設想咁FF同革命同一個世界
會唔會代表係前世佢哋無得一齊所以後世喺返一齊？

而傭兵入面飛揚就同阿月收成正果所以個未來都有改變？
咁喺FF故完咗之後飛揚同emma一齊佢會唔會都穿越去2035？

你老媽子今晚會同你講你知得太多

你又危險咗喇

重睇果然係睇得多咗

咁即係我嘅推論有部份係啱？

一路想溫書一路喺咁諗

有部份係小部份定大部份
係情況啱定理念啱
咁就要你自己諗諗喇

同埋

“當你失戀既時候，千祈唔好覺得係個天收走你個情人，要你失戀，要你難受。其實可能係要俾一個機會你，俾你學習要點樣成為一個好情人。當有一日，你既真命天子出現之時，你就懂得如何可以令佢幸福快樂。”
真命天子...
假如有一日...一年又好...十年又好...一百年都好...真係有日俾我修成正果...
我既真命天女...可唔可以...再一次係...羅海月？

所以成百年後佢哋會再喺埋一齊？

咁乖仔 放假會溫書

啱到少少已經ok啦
我都係忽發奇想
重睇緊FF

要考試

觀察入微

千絲萬縷
可以獨立睇 又可以合埋一齊嚟睇

一返學就考？

係，發現原來革命係寫先過FF
之後係同期一齊寫咁？
到而家先出傭兵
先後之分會唔會有影響呢？

唔話你知

可以有 又可以冇

快啲返去介紹FF俾啲女同學睇啦

好，暫時整合下我今日諗嘅嘢：

A世界入面飛揚同阿月冇得一齊，之後識Ashlynn到FF故尾同Emma一齊，中間講話想同阿月可以修成正果哪怕係百年之後，最後到革命故一齊？（李飛揚係上等人，有米，而FF講過Emma阿爺做地產好有錢？李氏家族，到革命故話祖先係李+x，即係甚至唔係父幹係祖先留落嚟嘅錢，即有機會係飛揚同emma嘅後代？百年後或者係轉世？同一個世界觀因為FF故提起過三合同國安局）

B世界係飛揚同阿月一齊，最後穿越去2035年

兩個世界到咗未來發生嘅事差唔多，或者有部份出入？因為今世飛揚同阿月一齊，蝴蝶效應可以影響到好多嘢？

同埋點解傭兵入面啲回憶好似冇點提及過wing wing？
FF提過話飛揚佢好愛佢細妹（屌，好踩界，變態 ）
甚至講過無論同邊個女仔拍拖佢都會佔一席位

所以今世佢成功同阿月一齊，佢唔需要wing wing做心靈依靠（「無論係點，我都係一樣咁愛你，一直都咁愛你。我只會做你既女人，我要嫁俾你。」阿Wing好溫柔咁喺我耳邊講。再一次，阿Wing再一次以同一句說話安慰我...對上嗰次，都差唔多已經七年前...」應該講緊阿月？）
所以反而wing wing喺佢心入面嘅比重佔少咗所以回憶冇點提及過佢？

你估啱又好 估錯又好
唔好喺個post裏面劇透啦

今晚你要小心你老媽子

連登冇PM功能啊屌

似是而非

其實都未到劇透
完全係以咁多個故加埋推測但又唔可以話中晒
應該話只係講咗咁多個故都有提過嘅絲索出嚟

pm我都唔會話俾你聽估得啱唔啱
而事實上都唔可以話啱唔岩

呢啲純推論啫

金田一上身

下面嗰句

分析

唔可以話啱唔啱
因為都係分析緊現有資料
而呢啲資料係預設大家係會明白
而睇過其中某個或某幾個故嘅 就會明白嗰部份嘅資料
而睇晒嘅話就會更加明白佢哋嘅關係
當然都係嗰句 本身就係可以分開獨立睇 又可以夾埋一齊嚟睇

正

不過我應該miss咗唔少hints

其實如果有多人去論討嘅話 咁多個故加加埋埋會有好多好驚人嘅發現
可惜嘅係不似預期 現實就係冇乜人睇
有陣時都真係覺得幾可惜

算叻仔㗎喇

遲啲追下你舊登同呢到所有po講過嘅嘢

冇辦法，我都係喺紙言排行榜見到你先開始追

你寫得認真我未認真啲睇囉～

有好多都係廢話嚟㗎喎

話唔定好快連榜都上唔到

點會

香港傭兵
文章字數 917919
點擊次數 170691

十幾萬點擊其實唔多㗎

算啦，好過無

可能你出多啲文爭好遠呢
同埋個故仔名出得特別啲會好啲

應該改啲《我同傭兵少女同居之日常》《朝朝起身都見到個女仔換校服》《是咁的，我的正職是傭兵》《好多囡囡圍住我》《傭兵FF妄誌》《我在香港當兵的日子》呢啲名

正解

我就係唔想做標題黨
不過真係 人冇關公真係屎都冇得食
不過正正就係唔多人睇 先唔會受cm影響到風格同發展

仲有三分鐘

上回講到日倫成功引到綽姿講，唔係尋晚先見到片翼時強時弱，早喺西貢攻防戰就已經係咁。
而日倫都交換返個情報，指早喺西貢攻防戰之前就見過片翼，同早兩日見佢嘅時候都唔係時強時弱...而係Keep住極強大且霸道嘅氣息。
好似飛揚咁？咁飛揚有冇勁過先？
綽姿竟然話飛揚有勁過喎！
但點講係唔係有抵抗都好，飛揚都係一個唔稱職嘅隨行者～
OK啦...都係講返尋晚間神秘工廠啦...
日倫認為神秘工廠就係解放軍嘅兵工廠！
係解放軍嘅...兵工廠？！
綽姿冇出到聲，只係等日倫繼續。
日倫望咗綽姿一眼之後，繼續講：「大家都見到，喺工廠裡面有唔少解放軍士兵駐守...巡邏...而佢哋嘅裝備...好先進...應該話係...用上我哋嘅科技嚟整。」
用上SPIRIT嘅科技...
「記住！」日倫強調！「我所指嘅係，除咗用上我哋嘅物質，仲有科技！」
除咗用上SPIRIT嘅物質...仲有科技？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 20－遺址禁區] PART 02

綽姿繼續唔出聲，靜待日倫繼續講。

日倫諗一諗又繼續：「解放軍有我哋嘅物質...仲要係大量...明顯係由我哋供應俾佢哋...當中仲應該會包括埋科技同技術。」

『等等先...你所指嘅科技同技術係？』我忍唔住要發問！

太多嘢唔明...唔清楚...一時之間我真係唔理解...

日倫點一點頭：「一啲令SPIRIT嘅物質...可以製造成設施同裝備嘅技術。」

可以令SPIRIT嘅物質...製造成設施同裝備嘅術？

日倫望住我：「你應該發現到嗰啲黑色物質好似液態咁。」

『嗯...』的確好似石油...

日倫又問一問：「點樣可以令佢...硬化？」

『點樣令佢硬化...攤凍佢掛...』我真係唔識㗎喎大佬...我再講多次，我係讀文科㗎！

日倫擰擰頭：「佢唔似受熱溶化...」

綽姿突然插嘴：「即係你都唔知？」

日倫又擰擰頭：「喺尋晚之前，我都唔清楚...只係聽聞過...但喺尋晚，我哋見到...親眼見到SPIRIT嘅物質...照推斷...有90%機會係最原本嘅面貌...未曾加工。」

『最原本就係咁？』即係開採返嚟嘅時候就係咁？

日倫點點頭：「就算唔係最原本嘅原材料，都唔會經過太多處理嘅程序。因為...尋晚嗰個驗證室似係用嚟做第一手驗證。」

『唔...』我打量住綽姿...想佢俾啲意見。

綽姿都認真咁點點頭：「我都有咁諗過...而家你都咁認為嘅話...咁就係喇。」

綽姿都認同日倫嘅話法...

日倫再點點頭：「解放軍冇理由可以話攞就攞...仲要咁大批...必定會係得同意...仲有嘅係...就算係尋晚見到嗰班驗證人員，都好似幾驚啲物質。」

『嗯...』又話咩唔穩定...又話咩吸人...

日倫繼續講：「雖然我唔清楚佢哋所講嘅穩定性同吸走人係咩一回事...之但係照推測...佢哋利用SPIRIT物質製造設施同裝備嘅工序，都係由我哋SPIRIT手上得到嘅。而且，仲係啱啱先叫做掌握得到。」

『咁點解我哋會將呢啲咁重要嘅嘢，交俾解放軍？會唔會係有咩交易？又會唔會係同片翼有關？』話晒片翼同解放軍...仲有國安局傾過“合作”嘅事...

唔通係片翼...

「唔似...」日倫擰擰頭又諗一諗，「片翼似係同我哋一樣...嚟查啲嘢...」

『吓？同我哋一樣？查啲嘢？佢都有嘢要查㗎咩？』以片翼嘅身份...應該係無所不知㗎啦！再唔係搵人查咪得囉...使乜自己出手吖？

「嗯...」綽姿都點點頭，「如果唔係，佢都唔使同我哋一樣，跳上橫梁。」

『呃...』真係咁簡單咩？

「嗯...」日倫都點點頭，諗一諗，「大家都係想查啲嘢...咁啱就撞見到對方...之但係...我估片翼知道嘅...比起我哋多...好多...」

『咁...咁我哋係唔係查錯方向？係唔係應該查其他地方？』我哋都未查到片翼知道嘅嘢...

「冇話對與錯...」日倫又諗一諗，「都係調查到啲乜就存起嚟...然後再喺呢啲零零碎碎嘅資料當中分析做有用嘅情報...之但係...而家間工廠都已經落咗禁查令...」

綽姿都點點頭：「唔好話調查，就算想得到有關嘅情報都再冇可能。」

綽姿係想話...喺其他人手中買有關工廠嘅情報？

係喎...我哋唔可以同其他人提起...唔可以賣...咁亦都唔會再喺其他人手中得到情報！

「所以...我哋而家要去另一個方向調查...」日倫望實綽姿，「西貢。」

「唔得。」綽姿就好似早有心理準備咁，第一時間Say NO，「西貢一早就已經係禁查區。」

係咯係咯...工廠係禁查區...西貢都係禁查區...咁仲點查？

日倫堅定不移：「西貢就係源頭！銀色嘅巨型貨車都係由西貢進出！只有喺西貢先可以查到真相。」

綽姿都堅定不移：「要查咩真相？禁查就禁查。」

「你唔想知點解西貢會有SPIRIT嘅物質㗎咩？」

「點解要知？」

「你唔想知SPIRIT嘅物質係點嚟㗎咩？」

「點解要知？」

「你唔想知西貢發生咗咩事㗎咩？」

「禁止調查。」

「你都係西貢攻防戰嘅倖存者，你唔想知當日究竟發生咩事㗎咩？」

「禁止調查。」

「話唔定ADAM就喺裡面！」

「裡面根本就冇乜嘢ADAM！」

日倫同綽姿就你一句又我一句咁...提起ADAM...

原核...有機會...帶我返去過去...返去阿月身邊嘅...ADAM...

綽姿繼續講：「冇參與過西貢攻防戰唔會知裡面發生咩事。」

日倫接住反駁：「就係唔知先要查，呢啲都係行者要做嘅事。」

綽姿又接住反駁：「我呢啲行動型嘅唔同你呢啲調查型嘅。」

「唔查清楚又點行動吖？」

「我哋而家又惹上片翼，再查落去會好麻煩。」

『呃...』

日倫同綽姿都望咗過嚟...望住我...

『呃...我...』我都未將想講嘅說話講出口...

綽姿立即截停我：「唔可以。」

『但...』我又未將想講嘅說話講出口...

綽姿怒視住我：「呢個係命令。」

命...命令...

呢個時候，日倫輕輕咁講咗一句：「命令係可唔唔聽。」

吓？命令喎...可以唔聽？！

。。。

日倫見我一面疑惑，就再加以解釋：「隨行者係可以唔聽佢嘅執行者所發出嘅命令...只要隨行者自己承擔返一切嘅後果。」

乜...乜原來係咁㗎咩？

只要自己承擔返一切後果...就可以唔聽自己嘅執行者所發出嘅命令...咁爽皮㗎咩？

我疑惑咁望住綽姿...

「冇你哋咁好氣。」綽姿起身孭返個袋仔，著埋對婆仔鞋，就出門口！

“咔！啪！”目送住綽姿離開...

咁...咁即係點？

今晚出完

三句預告

日倫目送住綽姿離開後，打量住我：「你都想查ADAM嘅事㗎？」

『嗯...』想就梗係想啦...

ADAM...係以我所知...可以返翻去過去嘅唯一方法...

傑仔你好

今日出少咗

邊係呢
一定多過1500字

冇少冇少

計埋啲引號 省略號嗰啲

唔包啦
Page本身咩都唔set係唔包埋標點符號
我每次都必定打過1500字先停手

諗到點寫就繼續寫啦
啱啱喺度講咩無人睇同研究
你寫多啲我哋先有心情睇嫁嘛，係咪？

係打過1500字先停手 即係最少都有1500字 大至上係1500-1900左右

still not enough

甩好多頭髮㗎喇
btw富奸下年又全年休刊都咁多人追捧啦

人哋有阿月做老婆喎

離咗婚啦

邊有

富奸完到Hunter 先定係飛揚寫完個系列先
睇嚟我啲孫都幾忙

放心，到時我點都會求其騎劫咗佢

孫：屌 今年又要燒堆漫畫俾阿爺

一定係我完先
富奸個hunter唔係爛尾就完唔到

我係唔會斷尾㗎

但係會爛尾

我啲故冇實體書

一定唔會

依家諗住重睇其他故
唔知港女FF同情性有無隱藏線索呢

其實呢個故大概寫咗幾多

同埋會唔會寫埋革命故下？

睇咗先知

其實呢個故仲未寫完
革命故嘅下其實係會有相關嘅故一直出

係咪過咗一半到

話晒個故已經好長，仲長過革命

長㗎 超長故 挑戰富奸
但佢長期休刊囉

其實綽姿係唔係獨生？
FF故Gigi (身形髮型性格全名影射綽姿) 係獨生
革命同綽瑩係姊妹
咁FF同傭兵入面綽瑩有冇出現過？

你話呢

其實飛揚係唔係獨生

懶神秘

skip 左一個禮拜

儲文係個好習慣

其實飛揚係咪89年出世？

其實阿月係唔係獨生

靠自己觀察㗎嘛

成個聖誕食囡囡

忙於食囡囡咋

明顯係97年出世

各位早晨
又到咗2019年最後一日

FF故係2015年寫，阿Wing十六歲，即係99年出世，飛揚大佢十年，所以係89年

「其實，我真係好憎大陸！
點解我會咁憎大陸？
事原我就要講返細細個既經歷...
是咁的...
大約喺我六、七歲左右，我父母就話帶我去北京玩。
當時既北京正值經歷完一場革命後六、七年，市面仲係人心惶惶！
嗰場革命既詳情就唔好講喇，免得被失蹤。
只可以話...革命係失敗左既。
我仲好記得當我地去到天安門之時，個導遊哥哥話喺道千萬唔好手指指！」

計番條數，飛揚應該係八九民運果一年出世

即係話原來飛揚成三十歲

你唔俾我嗰時係十六歲開始寫自己廿六歲嘅

都得

故中嘅年齡唔反映我嘅真實歲數

好難講

話唔埋我仲係一個小學生

小學生上連登

好多小學生都上連登㗎啦

係咁架咩

兒登吖嘛

等文

收早

仲有一個鐘

趕文

倒數

大半

等文，出多啲

仲有一分鐘

live

上回講到日倫推測老解唔單止有SPIRIT嘅物質，仲有技術。
而呢啲物質同技術都係由SPIRIT交俾佢哋。
究竟SPIRIT同老解有乜合作關係呢？
又關唔關片翼事呢？
日倫同綽姿都覺得片翼同佢哋一樣，都係入去查嘢。
而日倫就覺得而家應該著手去查西貢。
綽姿好反對！日倫就好堅持！
仲話話唔定會查到有關ADAM嘅情報！
係可以帶飛揚返去嘅...ADAM...
日倫仲問綽姿身為西貢攻防戰嘅倖存者，唔想知西貢發生咩事咩。
講多幾句...
『呃...』飛揚想插嘴...
日倫同綽姿都望咗望住飛揚...
『呃...我...』飛揚都未將想講嘅說話講出口...
綽姿立即截停飛揚：「唔可以。」
『但...』飛揚又未將想講嘅說話講出口...
綽姿怒視住飛揚：「呢個係命令。」
命...命令...
呢個時候，日倫輕輕咁講咗一句：「命令係可唔唔聽。」
吓？命令喎...可以唔聽？！
日倫見飛揚一面疑惑，就再加以解釋：「隨行者係可以唔聽佢嘅執行者所發出嘅命令...只要隨行者自己承擔返一切嘅後果。」
乜...乜原來係咁㗎咩？
只要自己承擔返一切後果...就可以唔聽自己嘅執行者所發出嘅命令...咁爽皮㗎咩？
飛揚疑惑咁望住綽姿...
「冇你哋咁好氣。」綽姿起身孭返個袋仔，著埋對婆仔鞋，就出門口！
“咔！啪！”目送住綽姿離開...
咁...咁即係點？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

日倫目送住綽姿離開後，打量住我：「你都想查ADAM嘅事㗎？」

『嗯...』想就梗係想啦...

ADAM...係以我所知...可以返翻去過去嘅唯一方法...

「咁就準備出發。」日倫拎部電話出嚟撳撳。

『之但係...綽姿佢...』唔係咁想我哋去...

「佢好快冇嘢㗎喇～」日倫帶住微笑擰擰頭。

吓？好快就冇嘢？綽姿真係似咁易冇嘢嘅人咩？

「放心啦～」日倫打量我一眼，「你又唔使咁悶悶不樂嘅～」

『嗯...』放心...真係放心到咩？

日倫話準備出發，咁我都去梳個洗先。

“灑！”喺梳洗嘅期間，我都喺度盤算...

西貢真係會有ADAM嘅線索？

又可以有幾多呢？

會唔會只係其中一個線索？

會唔會係下一個線索嘅線索？

咁仲有幾多線索等緊我哋去探索？

究竟係唔係真係可以搵到ADAM㗎？

除夕斷

“灑...”快快手手梳洗完之後，著返套緊身衫褲，行出廁所...

日倫好似喺度沉思緊咁...

『呃...唔好意思...要你等添...』我用條白色毛巾抹住把頭髮，行去拎把風筒吹吹。

「唔緊要～」日倫帶住微笑擰擰頭。

“飃！”

『呃係呢...點解你對西貢攻防戰咁...有興趣咁嘅？』我一邊吹頭，一邊大聲問問。

明眼嘅你都應該睇得出，日倫唔止係對ADAM同“西貢”呢個地方有興趣...仲有西貢攻防戰...

其實呢樣我都幾好奇...

可能你會話調查型行者就係鍾意乜都查。

話唔定會查到值錢嘅情報。

之但係...都過咗去啦...仲落埋禁查令...

你話走去調查禁查區嘅西貢，就話有可能查到有關ADAM嘅事姐...

但頭先日倫同綽姿爭辯嗰句“你都係西貢攻防戰嘅倖存者，你唔想知當日究竟發生咩事㗎咩？”好似...唔多實際喎...

「唔...」日倫皺住眉咁諗一諗，「喺SPIRIT要策劃進攻西貢之前，我係有幫手做搜集情報嘅工作。」

原來日倫都有...

「雖然唔係正式嘅調查工作...」日倫眉頭深鎖咁，「但總算賣過相關情報俾行者...俾綽姿...」

唔係正式嘅調查工作？

雖然唔知咩叫正式調查...之但係原來日倫都有賣相關情報俾綽姿...

「唔知查漏咗啲乜重要情報...搞到全滅咁制...」日倫點點頭，「好彩嘅係綽姿走得甩...」

『哦...我明喇...』原來係咁...

原來日倫係想去查清楚，當日查漏啲乜，搞到差啲害死綽姿...

咁嘅話，我都理解嘅...

始終自己都有責任吖嘛...

“飃...”吹乾個頭，放返好把風筒...

『我拎埋裝備就OK㗎喇...等多我一陣...好快...』我就快快手手去拎返把匕首。

「慢慢啦～唔急嘅～」

我快快手手咁綁返把匕首上大髀，著返件長袍，插返把刀柄喺腰間，再著埋件黑色毛毛大褸上身...

精神液...精神液...

我打開個櫃...裡面個暗格…

『拎精神液嘅話...綽姿會唔會殺咗我㗎...』我望住一支支精神液...

已經唔係得好多存貨...又大缺貨入唔到貨...而家仲話要走去調查綽姿反對調查嘅西貢...

「佢都冇話唔俾～冇事嘅～」日倫就成個騙徒口吻咁。

『係唔係真㗎...』我雖然天真...但唔係白痴喎...

「真㗎～信我啦～拎支Level 2啦～」日倫就喺暗格裡面，隨手拎咗支Level 2精神液俾我～

『哦...』我硬係覺得好似賊咁...

我心虛咁袋好支Level 2精神液，袋好埋銀包鎖匙著埋鞋就同日倫落樓。

“咔...咔...啪！”用武力打開壞壞地嘅鐵閘！

『係呢...我哋點過去好？』我望望街上...

街上都係多咗啲年輕人...

年輕嘅男男女女...仲要係女仔佔多數...

其實揼碎個精神液嚟用得唔得

“吱～”等到一架輕型貨車駛過之後...

「都係要坐紅Van出咗去深井先㗎喇～」日倫橫過馬路，「由於西貢有好大範圍都封咗，所以都係去咗將軍澳先。」

『嗯...』我都跟住日倫橫過馬路，企喺馬路旁邊。

「仲係唔見西貢獻命班人...」日倫望望四周。

『嗯...』我都望過去輕鐵月台。

「多咗好多平民出嚟...」日倫又望住一班女仔橫過馬路。

『嗯...』我都望住班女仔行上輕鐵月台。

都真係多咗好多平民...

就咁睇而家喺輕鐵月台上等車嘅...都已經有十幾廿個年輕男女...

仲要係幾個幾個一班...幾個幾個圍埋一齊...

「希望唔好咁快出事就好...」日倫擰擰頭。

『吓？』唔好咁快出事？

「咦？又有車喇喎～」日倫望向遠處。

我都跟住日倫望向遠處...正正就係林雪架紅Van！

『又會咁快有車...同你一齊真係好運啲㗎喎～』尋日又係～今日又係～

「OK啦～」日倫望住紅Van揮揮手...

”吼...依！！！啪”紅Van就急停喺我哋面前！

我都跟住日倫一邊拎出五百蚊，一邊上車交到林雪手。

咁又冇咗五舊...唉...

我同日倫一坐定...

“啪！吼！依～吼～”林雪就閂門開車！

坐喺日倫身邊，望望車廂內...淨係得我同日倫兩個乘客...

“吼！吼～”紅Van一直飛住咁行駛！過咗三聖！過埋黃金海岸！都係再冇乘客上車！

「屌你老母個臭閪...啲人死鳩晒去邊撚度呀仆街...」林雪都開始喃喃自屌...

你唔係問緊我吖嘛？我唔使答㗎嘛？

今晚出完

三句預告

[Day 20－遺址禁區] PART 03

“吼～吼...”當紅Van駛到嚟小欖，開始減慢車速...

林雪望住出面，幾個西貢獻命嘅光頭佬：「吖我屌你老母閪吖...呢班仆街仲撚喺度㗎喎...」

已經將[Day 20－遺址禁區] PART 02 Upload上Facebook同紙言

準時

痛

準時是美德

會真係碎？定會變成另一種形態？

我係好男仔

你係怪叔叔

明明就係好哥哥

又好似真係冇講過

你話係水晶嚟，咁如果用火燒會唔會融
或者煲嚟飲會唔會勁啲
真係諗起都興奮

對住細妹都可以有淫欲
出文永遠出咁少
七宗罪已經犯咗兩個啦，三合都無得你住

眼見未必真吖

對細妹有淫慾係天性嚟㗎
要做三合居民邊有咁易

即係無得煮熟嚟食

去左av國拍av😛

雖然唔符合一般人嘅倫理 但係本鳩認同
其實唔難

都唔係食物

請問佢叫咩名

你都係妹控
對我嚟講難㗎

非也
只不過覺得個理論好合理啫

煮融佢當嘢飲

個理論當然合理啦

係 同戀父/戀母情意結係一樣道理

水晶都煲唔出味啦

煲滾佢至少冇咁凍掛
一次飲唔哂下次飲
用暖水壼裝

有冇玩過乾冰

唔夠就再問風鈴姐姐拎

一陣熱得制拎唔到喺手就大鑊喇

高才鳩果然係高才鳩

邊好意思吖
最多肉償啦

精神化再肉償

未來科技咁犀利，點會辣親手仔吖～

物理性傷害 vs 魔法性傷害

咁雪凍嚟飲得唔得

射精 神液

咁唔俠焈浮定沉

高才鳩嘅比喻真係到位

諗清楚

錬金術 vs 科學

係

咁不過點解煲完變液體會有魔法性傷害
即係飲杯嘢都要整神化

夾唔嚟㗎喎

大家一齊跟高才鳩學嘢

其實個花名點嚟

咁其實燒熱佢會唔會融定係變粒子

呢度有冇人讀chem

因為高才鳩好高才

䤙古大過實驗先知

要做過實驗先知

佩服佩服

你搵日真係試下煮溶個啲精神液啦

高才鳩博學多才

爆炸咁點算

最多咪入深層睡眠
點會有事

驚炸爛屋企未去啲爛地試下囉

核爆咁嘅威力咁點算

就黎新年喇

有我哋陪你

大家一齊倒數

飛揚你新一年半夜出多一篇文慶祝

成功研發核武
核爆都唔割

快啲拎去中国引爆，光復地球不是夢

想瞓覺覺喇

勁過核武

Happy new year

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

報仇

Power off早

各位早晨
新一年 維園見

我要文我要文我要文

今晚先喇 而家做正經嘢緊要

好趕好趕 好趕好趕

要極速校對

上回講到綽姿冇咁好氣返學！
咁即係點？
日倫話唔使擔心咁多，綽姿好快冇事～
綽姿真係似啲咁易冇事嘅人咩？
唔理咁多喇...飛揚都係去梳洗先。
梳洗完出返嚟，問起日倫點解咁在意西貢攻防戰。
原來當時日倫係有份賣有關西貢嘅情報俾綽姿！
日倫唔知自己調查漏啲乜...差啲害死綽姿而自責...
原來係咁...咁明白晒喇...
著整裝備拎埋支Level 2精神液就出發。
落到樓，街上仲係唔見西貢獻命班仆街嘅蹤影...但就多咗唔少街坊。
唔少仲係年輕嘅男男女女～
真係唔知貢獻命班仆街死晒去邊...
喺馬路旁邊等咗一陣...好快就見到林雪架紅Van駛過嚟～
又會咁好彩咁快又有車～
上車又唔見五舊水...
“啪！吼！依～吼～”林雪就閂門開車！
飛揚坐喺日倫身邊，望望車廂內...淨係得飛揚同日倫兩個乘客...
“吼！吼～”紅Van一直飛住咁行駛！過咗三聖！過埋黃金海岸！都係再冇乘客上車！
「屌你老母個臭閪...啲人死鳩晒去邊撚度呀仆街...」林雪都開始喃喃自屌...
你唔係問緊飛揚吖嘛？飛揚唔使答㗎嘛？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 20－遺址禁區] PART 03

“吼～吼...”當紅Van駛到嚟小欖，開始減慢車速...

林雪望住出面，幾個西貢獻命嘅光頭佬：「吖我屌你老母閪吖...呢班仆街仲撚喺度㗎喎...」

我偷偷望出車外...幾個西貢獻命嘅光頭佬邊食煙，邊吹水。

“吼...吼！吼～”駛過西貢獻命路障之後，紅Van立即加速！

「唉...」林雪擰住頭咁揸車，「聽講遲啲仲要由解放軍接手深井...都唔知會唔會影閪柒到出入...而家客又唔鳩係多...想未雨綢繆都唔撚得...唉...」

嘩我屌！林雪識得用四字成語㗎喎！

我以為佢淨係識粗口㗎添！

日倫望住出面嘅風景，突然講咗一句：「你冇同佢哋傾過咩？」

同佢哋？邊個佢哋？

林雪望一望倒後鏡，再望返路面：「傾閪咩？都搵唔撚到人...」

日倫輕描淡寫：「頭先咪見到囉。」

頭先？係指...西貢獻命？！

「唔撚係啦...」林雪擰擰頭，「要搵返負責嗰條閪樣先得㗎...」

嘩我又屌吖...乜原來西貢獻命都咁講規矩...咁講程序㗎咩？

日倫繼續留意住車窗外嘅景色，輕描淡寫：「咁你都可以叫佢哋幫你搵條友㗎嘛。」

「費閪事！」林雪加重語氣，「你都唔係唔撚知班撚樣幾鳩柒串㗎啦！實話唔鳩知唔柒理自己搞閪掂！屌佢班柒頭老母閪！」

咁又唔係咁講吖...我覺得林雪已經係全宇宙最臭串嘅人...天下無敵...舉世無雙...

「哈～」日倫一笑，「咁你咪走去問班解放軍囉～」

「咪撚玩啦...」林雪望一望倒後鏡中嘅日倫，再望返路面，擰擰頭，「嗰班屎忽鬼更加唔鳩理閪我啦...」

啱吖啱吖～班屎忽鬼淨係理中央講嘅嘢㗎咋嘛～

「唉...」林雪再擰擰頭，「而家黃金嗰邊睇得咁閪緊...你哋想游水出入都唔撚掂吖...」

游水出入都唔撚掂...

陸路同水路都冇路可走嘅話...

『咁講法...會唔會係想...困我哋喺特殊區？』冇路可走...就只有...困...

林雪同日倫都冇出到聲...只係望咗我一眼...

『呃...我...我亂噏㗎咋...我亂噏㗎咋...』我都知自己講嘢冇乜見地...

日倫繼續望車窗外嘅景色...林雪就繼續專心揸車...

“吼～依！依！吼！”紅Van繼續逢彎劈彎！直路直衝咁喺鋪滿枯葉嘅青山公路上飛馳！

唔使幾耐...離遠又見到啲...建築物...

開始見到山頭有一棟棟木屋...鐵皮屋...

海邊又有幾棟舊樓...

又差唔多到...差唔多去到深井...

“依！吼...吼...”紅Van開始減慢車速...已經見到路邊停泊咗幾架警車...

紅Van駛過幾塊藍紅LED路牌...

然後又駛過幾架鐵馬...幾個Full Gear嘅警察...

“依！依...啪！”紅Van停定後，隨即打開車門！

林雪望住車外：「唉屌...又冇客...」

日倫一邊落車一邊講：「等一陣啦～話唔定好快就有嘅～」

『係囉係囉～希望在明天吖嘛～嘩哈哈哈～』我都跟住日倫落車～

「屌你哋兩條粉腸個臭嘴...信唔撚信鳩我唔閪車鳩返你哋入撚去吖喇？！屌...食返飛煙先...」林雪邊屌邊落車，點著飛煙，挨喺紅Van扯兩啖。

我同日倫就唔理得林雪咁多，望住警察設置嘅閘口行過去。

一直沿住路邊...同班Full Gear嘅警察擦身而過咁行...

班Full Gear嘅警察睇起上嚟...好似冇咁緊張？

雖然個個都戴晒頭盔面罩咁...都唔係好睇得清佢哋個樣...

但係就咁睇佢哋嘅舉止...真係好似比之前輕鬆...

影響

“沙 沙 沙”喺鋪咗唔少碎沙石嘅路上行...穿過警察設置嘅閘口後，又過到嚟深井。

跟住喺日倫身邊再行遠啲...遠離警察設置嘅閘口...再行過有企咗唔少麻甩佬喺度等車嘅小巴站...

日倫拎部電話出嚟撳幾撳：「照咁睇...總係覺得要好好咁留意住解放軍既舉動...除咗話西貢方面...當然，好有可能就係因為西貢而令解放軍咁多動作。」

『吓？』又要好好留意解放軍嘅舉動...又話除咗西貢方面...又話關西貢事先令解放軍咁多動作...

咁複雜嘅？真係一句都聽唔明喎...

「唔知...」日倫一路行，一路望住部電話擰擰頭，「其實我都唔清楚...只係...直覺...」

『直...直覺？』係唔係即係女人嘅第六感吖？

「嗯...」日倫點一點頭，「呢啲都係我嘅直覺...直覺話俾我聽...呢期要留意住解放軍...必定會有驚人發現...」

『哦...』雖然唔明...但好似好厲害！

你又唔好話，日倫身經百戰！有呢啲直覺一定係因為之前嘅經驗！

至於你信不信，反正我信了～

“沙 沙 沙”再喺鋪滿碎沙嘅馬路旁邊行多幾步...離遠就有架黑色嘅私家車...停泊喺路旁。

呢架黑色私家車...之唔係...

「尋晚嗰架車都仲喺度冇人用～睇嚟真係好彩喇～」日倫就望住架黑色私家車行過去～

咦喂...真係咁好彩咩？

一次就話好彩...兩次呢？三次呢？

世上又邊有咁多好彩...咁好彩就中咗六合彩啦...

我開始唔相信呢啲係叫好彩...

呢啲應該係叫...神來之筆！

嗱！都話信日倫就冇死㗎啦～

今晚出完

三句預告

“咔...咔...”我同日倫都上車。

當然日倫又係負責揸嗰個～

真係好～同日倫一齊行動，又唔使我無牌駕駛～又唔使我出錢租車～

謝校對

解放軍幾時打仗呀...
我要睇三合呀～

而家老解話出動都出動咗成幾個月 先出到嚟清潔香港一次咁大罷啦
俾啲時間佢哋準備

應該已經打緊喎
之前計返時間

到
痴撚線恐怖份子

係備備中
仲有唔好唔記得歷史係被獨裁者刪改

高才鳩
真係痴鳩撚線 攞正牌嘅恐怖份子

喺維園企咗3個鐘先出到去
出到銅鑼灣就變咗戰場

嗰個好似係頭條日報

根本就唔俾你遊行 係想搵機會打死我哋

歷史係可以之後刪改

各位早晨
成個政府執柒咗佢啦

你仲未甩P

聽講話無得甩啦

唔會過咗十年都仲係P牌仔吖化

我唔知呀

應該唔會掛 點都有機會甩嘅

出文未

仲有十分鐘

上回講到紅Van駛過小欖，終於見返西貢獻命班仆街。
林雪話遲啲好似話會由老解接管深井，到時都唔知會唔會影響出入。
諗住未雨綢繆都唔得...
而家黃金嗰邊仲要睇得咁緊...
飛揚就諗會唔會係想困佢哋喺特殊區。
不過呢啲都係飛揚鳩估姐～
嚟到深井，都係冇客～
日倫同飛揚就向林雪發放正撚樣後，就行過去警察設置嘅路障。
而家班警察，明顯輕鬆咗咁喎～
直覺話俾日倫聽，要留意住解放軍...
“沙 沙 沙”再喺鋪滿碎沙嘅馬路旁邊行多幾步...離遠就有架黑色嘅私家車...停泊喺路旁。
呢架黑色私家車...之唔係...
「尋晚嗰架車都仲喺度冇人用～睇嚟真係好彩喇～」日倫就望住架黑色私家車行過去～
咦喂...真係咁好彩咩？
一次就話好彩...兩次呢？三次呢？
世上又邊有咁多好彩...咁好彩就中咗六合彩啦...
飛揚開始唔相信呢啲係叫好彩...
呢啲應該係叫...神來之筆！
嗱！都話信日倫就冇死㗎啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“咔...咔...”我同日倫都上車。

當然日倫又係負責揸嗰個～

真係好～同日倫一齊行動，又唔使我無牌駕駛～又唔使我出錢租車～

我乜都唔使做～淨係做跟班就得喇～

呢啲先叫做隨行者嘅工作㗎嘛～

好～又有車坐～唔使成廿幾歲人，仲要倚賴公共交通工具～

同日倫扣好安全帶之後...

“吱...吱！”開車向住荃灣方向駛過去。

日倫又係揸得好定。

冇推背，冇左搖右擺，坐得好舒服。

“吱！”日倫俾一俾油上天橋。

好高技巧嘅駕駛技術...

究竟日倫揸咗幾多年車呢？

喺車與車之間...又係好定...車速平均...再一次以順住水流方式咁駕駛...

又再一次...好似隱咗形...好似唔存在咁...

“吱～”望住對面公路上，又有一隊銀色巨型貨車車隊駛過...

基本上，不論係私家車定搵食車，所有車輛都會讓晒成條路俾佢哋行。

有解放軍軍徽嘅都特別霸道...

一路沿住高速公路上行駛，離開荃灣之後，路面上嘅車輛都相計增多。

各式各樣嘅私家車...大中輕型貨車...搵食車...仲有巴士...

之但係佔得最多嘅...竟然係銀色巨型貨車！

Live+Ed

一路上都總係會見到...不論係對面線...定係同我哋向住同一方向，與我哋並肩行駛。

「真係好誇張呢。」日倫眼尾望一望旁邊...一架又一架銀色巨型貨車擦身而過。

『嗯...源源不絕咁...』每隔一段路，總會見到一隊...

「雖然話當中應該有唔少貨車係戴住護送嘅解放軍士兵...」日倫繼續專心揸車，「但係咁頻密...都真係好誇張...」

『嗯...真係唔明...點解會係西貢...西貢究竟有啲乜嘢？』西貢攻防戰之後...

「就係唔知，所以先要去查...」日倫諗一諗，「西貢攻防戰...真係太多謎團...」

『真係會搵到...ADAM？』我始終最著緊嘅...都係ADAM...

老老柒柒裡面發生過乜鬼嘢事關我鬼事咩？

就只有ADAM嘅事...對我最重要...

「以我所知...」日倫諗一諗，再點點頭，「絕對有關連...」

『嗯？點解咁肯定？究竟你查到啲乜？』我疑惑咁打量住日倫。

「仲要多啲證據證實...」日倫擰一擰頭，俾一俾油。

“吱！”

仲要多啲證據...證實...

究竟...今次會唔會俾我哋查到？又會查到啲乜呢？

“吱～”一如順住水流般，與身邊其他車輛一齊行駛...

過咗一段時間，總算平平安安順順利利無驚無險咁嚟到將軍澳。

“吱...依...”隨便咁將架車停泊喺路邊，我同日倫就落車。

跟住日倫身邊行咗幾步，都已經見到而家嘅將軍澳有唔少人居住。

街上都係人來人往。

而除咗平民之外...警察都唔少...

冇錯...街上有唔少著住軍裝嘅警察...又有幾個便裝喺前面行...

呢度又唔似得深井咁，咁近特殊區...雖然話佢哋又唔係真係Full Gear...之但係有咁多警察巡嚟巡去...

『真係好誇張...』我望住一個又一個軍裝警察，夾雜喺平民當中...

「嗯？」日倫不經不意咁喺啲平民身邊...警察身邊經過。

我就細細聲講：『啲警察...』

「哦～」日倫點一點頭，「因為解放軍唔方便喺市區駐守...就只好靠警察～」

『係因為...西貢？但呢邊...距離西貢都仲有一大段距離喎...』相隔咁遠都要放咁多警察...

「一大段距離...」日倫諗咗一諗，「觀點與角度啦...」

觀點與角度？

邊個觀點同邊個角度我真係唔知...但又唔好意思追問...

免得令日倫都覺得我係一個問題寶寶啦...

『咁點解...我哋喺呢邊開始？而唔喺馬鞍山嗰邊呢？』馬鞍山嗰邊...好似近好多喎...

「馬鞍山嗰邊...」日倫諗一諗，擰擰頭，「更加森嚴...唔方便...」

更加森嚴？

點森嚴法呢？

會比呢邊有更多警察喺嗰邊巡？

雖然都係唔明，但都係唔想問咁多...

都係嗰句啦...免得令日倫都覺得我係一個問題寶寶啦...

「我哋都係去食啲嘢先。」日倫一直向住商場嘅方向行。

『哦...好好...』去食嘢...去收集情報...

餐廳易於隱藏吖嘛～我記得㗎～

跟住日倫身邊唔使行幾耐，就嚟到間連鎖餐廳。

日倫就隨便咁揀咗個路邊二人卡位坐。

就咁睇呢度嘅裝修同擺設...應該係同尋日嗰間屬同一個集團。

日倫拎部電話出嚟：「照舊？」

『嗯...OK吖...』餐腸出前一丁凍檸茶夠穩陣啦～

「好吖...」日倫撳多兩撳部電話，「搞掂～」

日倫點好嘢食，我就留意四周...

成間餐廳唔算有好多客人...坐唔爆...但都叫做每隔兩個卡位都總有幾個人坐...

或者係因為呢個鐘數都已經過咗真係食早餐嘅時間，在坐咁多位都係返到公司打完卡，再落嚟歎早餐嘅冗員！

通常呢啲冗員都好撚多嘢講...好撚多水吹...

就等我睇睇...喺你哋班冗員身上...可八卦啲乜返嚟先...

「喂你睇你睇...呢個對波大到...」只見其中一個西裝友隊住部電話俾隔離嗰個睇...

Double May？

屌呢啲辣殺嘢唔聽都罷！

「哈哈哈～呢個好笑呀！」另外有一檯其中一個肥閪望住部電話大笑！

屌笑笑笑笑你老母咩？唔使問都知又係啲無聊濕鳩Page啲戇鳩圖啦！

我再留意聽聽其他...有冇啲似係有用啲嘅情報...

聽咗一陣...唔係講Double May...就係笑笑笑笑你老母...再唔係就圍屌腦細老母...

唔係真係咁冇營養吖化？！

就喺呢個時候...

「喂...你有冇發現呢幾晚都好撚嘈吖？」

呢幾晚...好撚嘈？

「梗係有啦！勁撚多貨車經過吖嘛！」

勁撚多貨車...經過？

今晚出完

三句預告

[Day 20－遺址禁區] PART 04

偷偷望一望...喺不遠處嘅圓檯...坐咗五個人...

「凍檸茶～凍檸水～」一個骨瘦如柴嘅侍應放低兩杯嘢飲。

已經將[Day 20－遺址禁區] PART 03 Upload上Facebook同紙言

DaiWong

拖劇情

要描述返個環境同情況㗎嘛

我突然係到諗
其實每個行者代號嘅背後都係根據佢地嘅個人特質去改

咁應該有一個個代號叫真毒

咁就出多啲啦

我好努力咁趕㗎喇

一堆狗公

做豬不做狗

唔夠

貪婪喔 七罪宗

片翼呢個名反映到咩特質

好明顯

同時有兩種力量

正所謂有得必有失

片翼係逆行者 所以每次飛揚係度佢d氣息都係一強一弱

有失必有得

各位早晨
今日又冇乜精神添

仲有兩分鐘

上回講到又係日倫揸車‌‌～
飛揚又唔使無牌駕駛～又唔使出錢～淨係做跟班就得喇～咁先係隨行者嘅職責㗎喇～
日倫手車真係好穩...
而喺身邊同對面線...都見到有唔少老解嘅巨型貨車車隊駛出駛入。
真係好多...多得好誇張。
當駛到嚟將軍澳，除咗多居民之外，仲好多警察。
日倫話老解始終唔係咁方便係市區駐重兵，所以就要靠警察。
係因為西貢？但呢邊距離西貢都有啲遠喎...
遠近都係觀點與角度姐。
日倫話去搵嘢食先～
嗯～收集情報先～
入到餐廳，都係叫返腸出前一丁凍檸茶～
然後飛揚就開始偷聽...
聽到啲食客都係吹埋啲冇營養嘅水...
飛揚再留意聽聽其他...有冇啲似係有用啲嘅情報...
聽咗一陣...唔係講Double May...就係笑笑笑笑你老母...再唔係就圍屌腦細老母...
唔係真係咁冇營養吖化？！
就喺呢個時候...
「喂...你有冇發現呢幾晚都好撚嘈吖？」
呢幾晚...好撚嘈？
「梗係有啦！勁撚多貨車經過吖嘛！」
勁撚多貨車...經過？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 20－遺址禁區] PART 04

偷偷望一望...喺不遠處嘅圓檯...坐咗五個人...

「凍檸茶～凍檸水～」一個骨瘦如柴嘅侍應放低兩杯嘢飲。

『唔該...唔該...』我就篤篤啲檸檬...留心咁聽...繼續留心偷聽嗰五個人講有關貨車嘅事...

「屌真係痴撚線㗎！晚晚都咁撚多貨車出出入入！嘈撚到呀！」

「梗係嘈啦！嗰啲貨車巨型到...之前都未撚見過！」

「之前上網見過啦！外國同內地都有嘅！不過就真係唔多囉！」

「屌真係好撚誇張喎！一隊隊車隊咁喎！」

日倫都篤篤啲檸檬：「係解放軍嘅巨型貨車車隊...」

『嗯嗯...』日倫都認為係...咁就一定冇錯...

日倫一邊飲啖凍檸水，一邊望住部電話：「睇嚟呢邊都係車隊途經嘅路線...」

『嗯...』由西貢...經呢邊...

點解唔經馬鞍山去沙田再出荃灣呢？唔係快啲咩？

「咁佢哋架架都印有老解軍徽咁誇張？！」

「咪就係囉！啲貨車係老解㗎喎！仲要日光日白都喺條馬路上面光明正大咁走嚟走去喎！」

其實呢點我都好奇咗好耐...

我一直都仲係覺得解放軍唔係咁隨便喺鬧市中走嚟走去！

縱使都同解放軍打過幾次交道...

唔係話俾唔俾咁做...而係佢哋會唔會咁光明正大...

我總係覺得解放軍個名係就係好響...但行動就鬼鬼祟祟...陰陰濕濕...

即係就算迫不得已要用巨型貨車運送貨物，都唔使印住大大個解放軍軍徽喺車上囉...

「屌你咁講又係...都唔知佢哋運啲乜鳩嘅！之前都日以繼夜咁出出入入㗎喇！不過而家就越嚟越密！」

「咪臭係囉！之前都係大約一兩個鐘先一隊...日頭返工，夜晚瞓覺又唔係好覺就唔撚理佢啦！而家？差唔多每隔十五分鐘就有一隊出入！真係人都癲喇！」

原來真係密咗咁多...

起碼都多咗成四五倍...

真係有咁多？

全部都係SPIRIT嘅物質？

定係仲有...其他？

「屌都唔知佢哋仲要搞幾耐！」

「屌佢老味有冇得投訴㗎？」

「投閪咩？人哋老解嚟㗎！」

原來...呢度嘅人條氣都會唔順...

但條氣唔順咁又點？咪又係投訴無門...怕撚咗解放軍...

「兩碗餐腸麵...」骨瘦如柴嘅侍應放低兩碗麵就行咗去。

「屌！班老解真係...」

突然！靜晒！

“咯！咯！咯！咯！”然後我聽到身後有好重嘅腳步聲！

我回頭一望，正正就有四個陸軍裝髮型嘅大隻佬行咗入嚟！

“咯！咯！咯！咯！”四個陸軍裝髮型嘅大隻佬就行到去我哋斜對面張圓檯！坐低！

在場所有人頓時都唔敢出聲咁！個個都各自低頭食嘢飲嘢睇手機！

我就食住個麵...偷偷咁望...

嗰四個陸軍裝髮型嘅大隻佬係...

只見其中一個拎部電話出嚟：「省斯咩吖？」

嘩邊個鄉下吖？啲口聲咁撚差嘅？

「燦腸麵！冷檸死！」

「涼個！」

「山個！」

「得喇！」

咦喂...睇嚟餐腸麵係呢度嘅招牌名菜嚟㗎喎！

個大隻佬拎住部電話：「唉！系度真係好西悶！」

「是吖！日日對豬啲花花草草...悶閪死喇！」

「真係想過去守深井...阿大！我哋有冇支會呀？」

過去守...深井？！

個大隻佬收返埋部電話，擰擰頭：「點西支呀？上面都冇支示！」

睇嚟...真係...

「就算冇得做先頭...之後吊我哋過去都姣吖！」

真係...深井會交由解放軍接手！

「問問囉！不過上面安排好晒！真係唔支有冇支會喇！」

仲已經...安排好晒...

睇嚟應該好快...好快就交由解放軍接手深井！

咁嘅話...對我哋會唔會有影響呢？

林雪話解放軍接手深井嘅話，唔知會唔會對出入造成影響...

「去唔到深井...返基地都好吖...起碼有雞叫！」

返基地...有雞叫？係青衣...

「呢邊都有吖！不過少啲咋嘛...」

咦喂～乜原來呢邊都有㗎？

唔通真係有男人嘅地方就有雞叫？！

「呢邊啲質素真係...不了不了...」

吓？原來唔掂㗎？

「再唔係用App囉...」

啱吖啱吖～用App叫雞，方便快捷～仲送到上門～

「貴吖嘛...仲有姣多都係假嘅！相同真人根本就係兩個人！睇相下面硬晒！見到真人拳頭硬晒！」

啱吖啱吖～啲PS裝甲勁撚到呢～

最慘係乜吖？

出到嚟見貨不對辦，都要俾返車錢隻臭雞！

「點同嗰邊...要乜有乜又高質！價錢又平！仲有價講！」

啱吖啱吖～嗰邊真係要乜有乜㗎～

連幼幼都有喎～仲要勁平！

講開幼幼...唔知可以幼到幾多歲呢...

唔知有冇啲...十一歲以下㗎呢...

十一歲以下就真係唔係咁好喇！捉到要坐終身㗎！

都唔好講要坐幾耐喇！我哋呢啲道德撚就最反對搞細路女嘅！

除咗會傷害到佢哋身體，仲會傷害到佢哋嘅心靈！

咁細個就俾嘔心嘅男人條臭巨棒，強行塞入自己個嫩洞...

個心理陰影面積幾咁撚大呀！

護苗成長，你我有責！

「對呀！上個星期放假，專程走過去一試...個小妹妹...」

就喺呢個包膠將要開始之時...

「殊！」一聲！

我望一望...斜對面張圓檯...四個陸軍裝髮型嘅大隻佬望咗過嚟...望實我！

仆...仆街喇...被發現了？！

今晚出完

三句預告

四個陸軍裝髮型嘅大隻佬都帶住疑惑嘅眼神...望實我...

咁都俾佢哋...發現到？

我唔敢再正視佢哋...而佢哋四個...好似...有所舉動...

肯撚定又俾人屌

神機妙算

準時係美德

但仲係唔夠

我使怕班老解

先知

收到咁多風都仲話唔夠

穿越者

廢揚：走啦 我唔想搞大佢

今晚出完

三句預告

四個陸軍裝髮型嘅大隻佬都帶住疑惑嘅眼神...望實我：「原來你們也想聽一下包膠？」

咁都俾佢哋...發現到？

然後...然後...一班fbi過嚟捉晒我地...

改埋啲鄉音啦

四個陸軍裝髮型嘅大隻佬都帶住疑惑嘅眼神...望實我：「魚來泥地刀上天下包膠？」

咁都俾佢哋...發現到？

然後...然後...一班fbi過嚟捉晒我地...

你又好危險

老解：完奶又係一個傻逼

外國勢力

仲要係唔知邊個鄉下

妹妹仔果然有料

大家都以為對方唔夠自己打
但係廢腸又唔可以精神化

我識保護自己

等日倫搞掂佢哋

大叫唔好同埋停

各位早晨
幾時先可以瞓覺好

大家收錢嘅時候 真係要小心啲
澳門10紙同港幣100真係好撚似

有經驗？

好彩冇 不過睇相同片都真係要認真咁睇先分得到

早
震醒咗

早
訓死咗feel唔到

早

我都feel唔到

金令早
係唔係樓上有人扑嘢咋

妹妹仔早
我都feel唔到

影影早
我都feel唔到

各位早晨
樓下又有好多小妹妹喺公園玩玩

早
我都係瞓死咗

已經報咗官

屯門嘅公園唔係得大媽咋咩

擺明就係樓下公園仔啦

高才鳩早
咁好瞓

我咩都未做

都唔係屯門公園

真知我心

怪哥哥

怪哥哥好易吸引到小妹妹

上一上水

好耐冇上過水喎

變態
唔好搞我

你又唔係小妹妹

萬幸

禾反來了

逃過一劫

食咗幾多囡囡

各位早晨
又到咗星期一

早
終於到有文星期一

今日有文

咩咕咪早
要努力趕文

很想要吧

好撚唔開心 部iPad pro係有新版更新先嚟壞
仲要係死底板 無得攪
咁就六七千無咗 最衰年幾前無買埋Apple Care
想死

死底板咁大鑊
睇嚟Apple Care真係必須

出

上回講到飛揚偷聽到呢邊有勁多巨型貨車出出入入。
睇嚟呢邊都係巨型貨車途經嘅路線。
而且仲越嚟越多...越嚟越密...就連深夜都有巨型貨車經過。
真係有咁多SPIRIT嘅物質運送嘛？
又點會喺西貢遺址...
究竟西貢遺址有啲乜...又會唔會真係有ADAM嘅情報收集到？
就喺呢個時候，有四個陸軍裝髮型嘅大隻佬行咗入嚟。
在場所有人都靜晒...食自己嘅早餐...睇自己部手機。
而呢四個陸軍裝大隻佬操有口音。
飛揚偷聽佢哋講乜...發現佢哋係老解！
仲聽到佢哋好似唔多想喺呢邊...想去深井嗰邊...
真係...深井會交由老解接手...
仲話去唔到深井都想返基地！起碼嗰邊有雞叫！
仲話青衣乜都有～想試試幼幼～
「對呀！上個星期放假，專程走過去一試...個小妹妹...」
就喺呢個包膠將要開始之時...
「殊！」一聲！
飛揚望一望...斜對面張圓檯...四個陸軍裝髮型嘅大隻佬望咗過去...望實飛揚！
仆...仆街喇...被發現了？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

四個陸軍裝髮型嘅大隻佬都帶住疑惑嘅眼神...望實我...

咁都俾佢哋...發現到？

我唔敢再正視佢哋...而佢哋四個...好似...有所舉動...

就喺呢個時候...突然！

「唉...真係做撚死人喇...」日倫咬住麵咁講...

『呃...係囉係囉...』我都隨便咁回應...

「日日都要OT到十一二點先走得...呢啲日子，幾時先完㗎仆街...」日倫皺晒眉咁...

『唉...係咁㗎喇...鬼叫唔夠人咩...』我又跟住吹...

「屌...唔夠人就請人啦！想做撚死人咩？！」日倫擰晒頭咁...

『有閪錢咩？就算有吖...都係腦細袋晒㗎啦！』啱吖啱吖！肥豬腦細就係咁撚仆街㗎喇！

「屌...年年都話冇錢賺...自己就年年買新車！上年買完法拉利，今年就買林寶！」日倫一啖咬斷條腸！

『年年都係咁㗎啦！年中賺大錢，諗住下年年頭有花紅分！到年尾就放定風話公司今年冇錢賺！仲要凍薪共渡難關！正屎忽鬼！』啱吖啱吖！肥豬腦細就係咁屎忽鬼㗎喇！

「所以唔怪得我哋而家打完卡就落嚟歎早餐㗎！自己權利，自己爭取！」日倫飲啖凍檸水就繼續食麵！

『啱吖啱吖！我哋打份工㗎姐～賣命咩？』又唔係搵得多...咁勤力托咩？

「咪臭係！點吖？知唔知邊度有好嘢玩姐？」日倫鹹鹹濕濕...成個麻甩佬咁嘅樣...

『識玩就梗係去青衣玩㗎啦～通行都知㗎啦～』我又扮到鹹鹹濕濕咁...

「屌係唔係真係咁正吖？聽就聽得多！係唔係伏㗎？」日倫又半信半疑咁...

『真㗎！上次我過去，先遇到個啱啱十五嘅...』我又細細聲講...

嗰四個陸軍裝髮型嘅大隻佬又豎起隻耳仔...偷聽我哋講乜...

「嘩係？啱啱十五？真係有咁嫩口㗎？」日倫又流晒口水咁...

『真係好嫩口㗎！細細粒粒咁...皮膚又白又滑...真係試過返唔到轉頭...』我又回味無窮咁嘅樣...

嗰四個陸軍裝髮型嘅大隻佬再聽清楚啲...又吞晒口水咁...

「喂...咁仲有啲乜正嘢吖？包膠包膠...」日倫又一面期待咁...

『許...你估我真係成日玩？玩得好多咩？都係去過一兩次咋嘛...不過講真...真係有好多正嘢...仲任揀唔嬲...一落車咋嘛，就成堆囡囡衝住埋嚟...波濤洶湧咁同你講“揀我啦揀我啦”～真係不得了～』我再三回味～

「屌係唔係真㗎？搞到我心郁郁！」日倫成個狼樣都出晒嚟～

『呃你嘅話，我爛袋唔死！你係唔撚信嘅話，放假同你一齊入去喇！』我搓住對手～

「係唔係吖？放假一齊入去囉！」日倫講到性起～

『係！梗係！我都想入去搵搵有冇啲再幼啲嘅～』我又流晒口水咁～

「你真識食～」日倫古古惑惑咁打量住我～

『梗係～識食一定食幼幼～』我又扮晒食家咁～

「食麵啦～識食～」日倫又食啖麵～

『屌你食咁快唔係怕咗腦細吖化？慢慢歎啦～』我又扮晒大爺咁～

「使撚怕？慢慢歎咪慢慢歎！」

我同日倫就慢慢歎個早餐～

而嗰四個陸軍裝髮型嘅大隻佬見我同日倫包完膠，都細細聲講...

「刀話㗎啦...」

「系喎系喎...佢哋刀話青衣掂喎...」

「仲有幼幼食添...」

「喂咁大個人...真係妹試過幼幼...」

「搞到我刀想試試...」

「最快支時得吖？」

「最快刀下個禮拜...」

「等唔切喇...」

佢哋四個就繼續計劃叫雞之旅...我同日倫就繼續食埋個早餐...

食完個麵...飲埋最後一啖嘢飲...

「食飽～又要開工喇屌！」日倫就摸住個肚起身...

『又要做奴隸喇屌！』我就跟住日倫行出餐廳。

一路跟住日倫身邊行...行出商場...

「呢度嘅解放軍...」日倫左望右望，「警覺性真係高...」

『你係指...頭先嗰四個？』我都學日倫左望右望...

條街上面...好似都有唔少...陸軍裝髮型嘅大隻佬...

佢哋都係解放軍？

休班走過嚟呢邊行街街？

「嗯...」日倫點點頭，向住冇咁人多嘅方向行，「只係偷聽咗一陣...就俾佢哋察覺到...」

『嗯...』其實...係我廢姐...

唔係我嘅話，如果淨係得日倫一個...又點會俾嗰四個解放軍察覺到？

不過好彩日倫立即搵個話題出嚟吹，消除咗佢哋嘅疑心...

日倫真係一個身經百戰嘅調查型行者！

「睇嚟駐守呢度嘅解放軍...個個都相當有經驗...警覺性好高...」日倫再偷偷望望四周...

『嗯...係因為接近西貢嘅關係？』我又跟住日倫身邊，偷偷望望遠處幾個陸軍裝髮型嘅大隻佬...

「嗯...」日倫點點頭，再望住前路，一直向住人少嘅向方行，「佢哋都係負責駐守西貢禁區...」

『如果係咁...咁要去調查西貢...咪好麻煩？』真係我哋有乜風吹草動，都會俾佢哋發現㗎喎...

仲要唔知裡面係咩環境呢？

會唔會有好多監控設備呢？

再行多幾步...再兜多幾個彎...

「班解放軍都唔係大問題...」日倫慢慢放慢腳步，「最大問題係...」

日倫再行多兩步...就停喺十字路口之中...

『嗯？』我仲係不以為然...

但當我發現，我哋企正喺有四棟屋苑圍住嘅十字路口之中之時...四條路都各有一個...黑色身影行近我哋！

呢四個...黑色身影係？

今晚出完

三句預告

[Day 20－遺址禁區] PART 05

四個黑色身影...一直向住我哋身處嘅十字路口之中...行近...

越行越近...越近就越清楚見到...四個都係著住黑色大褸...雙手插褸袋...

啲鄉音

肥豬老細

已經將[Day 20－遺址禁區] PART 04 Upload上Facebook同紙言

幾咁有風味

諗住佢呢屌係最有神韻

我都準時live咗

準時係美德

出太少只係缺德

成篇淨係得啲無關痛癢嘅對答，橫睇掂睇都係拖文

顯出老解嘅警覺性 日倫嘅機警 飛揚想食幼幼

飛揚上次連錢都俾埋啦

只係顯出老解想食幼幼 日倫想食幼幼 飛揚想食幼幼

買情報姐

明顯日倫係扮想食幼幼 但都頂飛揚唔順叫佢食嘢啦

狡辯

邊有咁多怪哥哥

各位早晨
會唔會太過暖

有冇習爺爺咁暖

我這隻手熾熱如鮮紅烈火！

入境處聯警掃黃拘27名內地女 最大67歲、最細15歲

15

黐線 咩世界

15歲都唔算嫩口 喺大陸12歲都有 仲任揀唔嬲

點解你會知

梗係聽返嚟啦 唔通會上過去咩

白金工作室都玩完 睇嚟要面對“好Game將會消失”呢個事實

我實信你啦

你估我真係上到去咩 上到去都返唔到落嚟啦

用自己嘅辦法

個辦法似係人哋

上回講到飛揚又好柒咁被發現偷聽緊。
就喺老解有動作之時...
日倫就搵啲話題嚟講！
好彩有日倫喺度咋！
飛揚都好醒咁同日倫鳩吹～
除咗吹返工幾辛苦～腦細幾仆街之外，仲傾起青衣有雞叫～
飛揚又諗起有幼幼食～
班老解都放下戒心，繼續傾叫雛妓之旅～
飛揚同日倫都食飽走人。
出返嚟都見有唔少疑似老解喺街上行。
係守西貢嘅老解休班過嚟行街街？
「睇嚟駐守呢度嘅解放軍...個個都相當有經驗...警覺性好高...」日倫再偷偷望望四周...
『嗯...係因為接近西貢嘅關係？』飛揚又跟住日倫身邊，偷偷望望遠處幾個陸軍裝髮型嘅大隻佬...
「嗯...」日倫點點頭，再望住前路，一直向住人少嘅向方行，「佢哋都係負責駐守西貢禁區...」
『如果係咁...咁要去調查西貢...咪好麻煩？』真係有乜風吹草動，都會俾老解發現㗎喎...
仲要唔知裡面係咩環境呢？
會唔會有好多監控設備呢？
再行多幾步...再兜多幾個彎...
「班解放軍都唔係大問題...」日倫慢慢放慢腳步，「最大問題係...」
日倫再行多兩步...就停喺十字路口之中...
『嗯？』飛揚仲係不以為然...
但當飛揚發現，佢哋企正喺有四棟屋苑圍住嘅十字路口之中之時...四條路都各有一個...黑色身影行近佢哋！
呢四個...黑色身影係？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 20－遺址禁區] PART 05

四個黑色身影...一直向住我哋身處嘅十字路口之中...行近...

越行越近...越近就越清楚見到...四個都係著住黑色大褸...雙手插褸袋...

而喺我哋面前...一步一步...行緊埋嚟嘅...髮長到肩...斜陰...睇起上嚟廿歲左右...皮膚白滑...嬌小...瘦底靚女...好熟口面...

四人再行近啲...再睇清楚啲...

呢個女仔...咪就上兩個禮拜左右...坐林雪架紅Van出嚟嗰時...唔小心頂到個波嗰個靚女？！

靚女行到嚟我哋面前：「乜咁啱吖？日倫～」

同時！其餘嗰三個男人各企喺我哋左右後方！

識得嗌日倫個名...識㗎？

但呢種形勢...咁似包圍住我哋嘅？

日倫帶住微笑：「係咯～又會咁啱喺度撞到嘅～我哋真係有緣喇～」

睇嚟唔單止識...仲好似好熟咁喎...

靚女帶住微笑打量住日倫：「係咩？好有緣咩？同我有緣嘅人...都冇乜好結果㗎喎～嚟呢邊做咩吖？」

同個靚女有緣都冇乜好結果...黑寡婦嚟㗎？

日倫帶住微笑擰擰頭：「冇～嚟呢邊睇睇有冇情報收集咋嘛～你知啦～好似我呢啲調查型嘅，靠買賣情報為生㗎嘛～」

日倫講得出...“好似我呢啲調查型”...即係話...眼前呢個靚女...都係行者？！

估唔到...喺紅Van上頂到個波嘅靚女...都係行者嚟㗎！

唔止...唔止...身邊另外嗰三個包圍住我哋嘅男人...都係行者...

我哋SPIRIT嘅行者真係無處不在！

靚女又帶住微笑打量日倫一眼：「哦～係吖？我都知你哋呢啲調查型嘅好八卦...做咩吖？想調查西貢遺址吖？」

嘩屌！咁都俾你估得到？

不過既然佢講得出“你哋呢啲調查型”...即係話靚女唔係調查型行者啦...

係執行型嘅？

日倫繼續帶住微笑擰擰頭：「點會吖～西貢遺址係禁查區嚟㗎嘛～我又點會咁大膽走去查吖？」

嘩...日倫講大話真係唔會眨眼㗎喎...

靚女繼續帶住微笑打量日倫：「點會冇咁大膽吖？調查型行者吖嘛...就係特別八卦...越係唔俾你哋查...你哋就越係好奇...越係要查個明白...」

嘩嘩嘩嘩嘩...睇嚟個靚女睇人好準咁喎...

定係特別了解調查型行者？特別了解日倫？

嘩...佢哋兩個係咩關係吖？我都好八卦～好好奇喎～

「邊係呢～邊係呢～」日倫帶住微笑擰擰頭，又打量住靚女，「咁你呢？都同我一樣嚟搜集情報？定係嚟守住西貢遺址吖？」

守住...西貢？

靚女望望左右，再打量住日倫：「我要向你匯報㗎？」

日倫揮晒手：「邊敢話匯報咁嚴重吖？只係喺度諗...又駛唔駛搵到好似可愛你呢種大人物，迫我哋行嚟呢度姐～」

等等先...等等先...先唔好深究咩迫唔迫...可愛？！

可愛...係眼前呢個靚女嘅稱號...

而呢個稱號...咪就係喺科學園...地下研究所...滅絕異常生命體嘅時候遇到嗰個...先行者？！

「又唔好話迫～」可愛行前一步，「唔係你哋身有屎...又點會想避我哋...避到過嚟吖？」

同時！身邊另外嗰三個包圍住我哋嘅男人都向住我哋行近一步...

佢哋四個步步迫近...越迫越近...

做...做咩吖？想...想點吖？

佢哋四個越迫越近...近到差唔到貼到埋我哋身邊...面前...

可愛停咗腳步...企定定...然後拎咗部...電話出嚟望一眼，再放到耳邊：「喂？嗯...係...了解。」

又...又係咩情況？

「睇路吖。」可愛一邊轉身，一邊袋返好部電話行。

另外三個男人都跟住可愛身後...離開...

我同日倫就望住四個身影...越行越遠...轉個彎...消失喺我哋嘅視線之後...

「呼...」日倫抖咗啖大氣，「連呢邊都有行者...」

『連...連呢邊...』係指將軍澳呢邊？

「本來諗住馬鞍山嗰邊有唔少行者...所以先打算過嚟呢邊入手...」日倫諗一諗，「估唔到呢邊都有...仲要係四個先行者...」

原來除咗可愛...嗰三個男人都係先行者...

『呃...你哋好似...好熟咁嘅？』我又有啲好奇喇...

「哦～我哋呢啲賣買情報嘅，因為各種原因，好多時都唔會放上情報庫賣...好多時都會約出嚟面對面交易～所以都見過唔少行者～認得唔少行者～相對地，佢哋都一樣～」日倫又諗一諗，「好似我同綽姿咁～好似我同你咁咋嘛～」

『哦...』原來係咁...

「之但係...而家呢種情況...總係勾起當時內鬥嘅感覺...」日倫皺一皺眉...

『內...鬥？』無啦啦內咩鬥？

「嗯...」日倫皺住眉咁點點頭，「係好耐之前嘅事...係...發生喺十一預行者失蹤期間嘅事...」

『十一預行者失蹤？』我好似...喺邊度聽過呢？

好似係...喺情報庫裡面見過...有咁嘅Topic...

「十一預行者失蹤期間，發生咗一段短時間嘅內鬥...雖然話係短時間，但傷亡都幾嚴重...」日倫開始向前行。

「點解會有傷亡㗎？」我又跟住日倫身邊行。

「話明內鬥，就梗係有傷亡...」日倫諗一諗，擰擰頭，「之但係我都真係唔清楚～好多都係聽返嚟～因為嗰陣時...我都冇參與其中...應該話我係避得就避...避開唔捲入內鬥嘅漩渦之中...」

『哦...』雖然都唔係聽得好明...總之就係...唔係好嘢嚟...避之則吉啦～

今晚出完

三句預告

跟住日倫行出十字路...

『唔知西貢嗰邊會唔會都有行者呢？』我左望右望，望望街上，已經唔見可愛同嗰三個男人嘅蹤影...

「我都唔知...所以今次先要過去睇睇...」日倫邊諗邊行，「如果有就真係麻煩...」

可愛同三個男人
乜原來我係先行者

大波可愛靚女

可愛同三個男人
之前都講過係先行者㗎啦

一定係童顏巨乳

嗨飛揚，好耐冇見

真係好耐 最近幾好嘛？

做打工仔
其實我日日都有睇故 懶得講野

啲文多啲得唔得呀

講緊我呀

嗰三個男人死得喇
等我封定帛金先

我已經成日催佢

keep住睇 唔好打工打到冇咗自己
好多文㗎喇

好明顯啦

唔知係邊三個呢

係唔係應該搞返個獎勵計劃呢

日倫 飛揚 片翼

助養囡囡獎勵計畫

呢個故睇嘅人比較少，正評加更唔好玩

每100個回覆加一更就差唔多

九鳥 影影 金令

好彩唔係我姐
希望唔使死住

明顯唔會係囉

好吸引

所以都係每日1500字

呢個似

下個可能輪到你

我有份

冇命喇 冇命喇

做鬼也風流

九鳥唔喺將軍澳吖

咁樣照計我個人設應該用火魔嘅

可能有強迫委託

爆破

各位早晨
一起身頭暈暈
應該係太努力趕文

skip

而家skip咗 下次可能仲危險

所以唔可以亂skip㗎 要評估風險

我都要skip

亂Skip好大鑊㗎

推爆佢

我唔驚

呢個提議唔錯
不過我仲趕緊文

下次要對付逆行者咁點算

我呢啲騎劫個故寫死佢已經得
絕影將成為最大贏家

寫故要情理之內 意料之外

仲有29

校對前再推一推

合力推

繼續推先

要喺出面之前開新post

繼續推推

推

再推

要推到九十先開新post

要快要快 時間無多

推推

睇嚟都係開定新post好啲

新Post已開

1001